[KPOP] K-POP 2021討論區(31)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

女權雞留名

....新post留名估唔到上個post咁多鬧交都咁耐未1001

呢個post我會生生性性講嘢了

push

lm

Rosé Bulk 到

新post新開始

新po和和氣氣 唔好再鬧交

Lm

大家唔好再body shame Rosé ok?

公海見到你都要怕三分啦
唔入blackpink討論區望下真係以為所有blink都好似你咁小氣又冇氣度

新post講返kpop了

表白so sweet既旴旴和辰辰

PEACE🕊
嚟到新Post 舊post嘅嘢就抹咗佢啦

啾咪牙驗

你自己有偏見仲講出黎 知唔知醜
十足十d藍絲見到有人放下火就代表所有黃絲都係放火

鼓勵大家block撚左個唔識尊重女人嘅treasure maker先再和平討論留名

lm gchi

完啦好嗎 新post唔想再睇到同kpop無關既野 現實世界太攰想睇kpop休息下都要繼續嘈呢d無謂野

鼓勵大家見到啲唔啱聽嘅說話負皮完就算
因為同傻鳩嘈交嘅話自己都會變傻鳩

母母攰啦母母都唔嘈

母母坐喺度繼續做我哋盞明燈就得

辛苦了

有冇咩kpop news 轉過黎睇下先

駛唔駛咁正⋯

真係個頭講完

今日除咗母母準備追treasure 好似冇其他特別事發生

ok 而家大家都知道母母目標係treasure同suzy了

所以咪撐果位樓主多得你哩類fans唔少
其他正常fans想靜靜地想追下自己鐘意嘅團
上連登討論下交流下最近自己果團有乜搞作或者意見
結果俾啲自己「聲稱」係某團fans
貶低其他團、日日吹捧自己偶像招haters
仲日日俾度分黃藍以為自己黃到金就可以拉攏其他人支持你

等緊soobin訪問suju

回帶

今次揀嗰啲冇秀智嗰堆咁驚艷

叫佢唔好再講秀智

【Theqoo】Pledis大樓現狀.jpg 放在網上要出租了，PO主猜測估計是要搬去Bighit了

【khan】 OH MY GIRL成員Arin成爲燒酒品牌代言人，預計4月份將播出廣告， 模特活動時間尚未確定

有冇解散有薪假

音銀MC係咁多音放裡面有最多野講同最多互動

I love you Siwan bb

soobin arin啲互動好可愛

結婚放假嗰幾日應該全韓國都係貨車

10日點夠呀

你真係傻西黎一開始係邊個惡意貶低其他團先呀
洗唔洗我同你由2019post開始計呀
呢度有口音又屌 唔染髮又屌 豐滿小小又屌 瘦又笑人
body shame女idol都叫討論下交流下?定你扮睇唔到呀?

時完未生做得好好

大家好

母母表示起碼要一個月

啊rin好高人氣

邊個centre

柳熙烈寫生簿制作組為Braves Girls事前影片入面問左兩條唔禮貌既問題道歉

事前影片收集左fans問既問題俾佢地答
其中一條問"你地幾時結婚？"
另外一條問"你地幾個就到30歲，會唔會覺得自己係阿珠媽？"

條片放左出黎YouTube留言好多韓國人罵 尋晚緊急重新編輯剪走左再上傳

國民女團待遇

下星期有朝鮮驅魔師 留意下佢先

勁似啲親戚新年見到自己嘅時候，就會問嘅問題，未必有惡意，但係就好煩囉
估唔到而家竟然有呢個待遇真係太好了

睇完run on好鍾意佢

依家仲有邊個敢得罪軍總統

衫

fromis_9唔係住喺Pledis入面?
佢地點算

Run On正

原來真係走咗數變咗做cosplay

連燈kpop討論區 唔好唔信邪

再次證明嘢可以亂食
說話唔可以亂講
咩拎一位剃頭依啲真係

睇唔明 想知佢地點答 答得好又可以加印象分

韓國好多呢啲樣 有時分唔到

呢個年紀女仔遇到呢啲問題會打左個突先

獨角金魚係後面啤到行一行

有啲唔開心/難堪咁

又贏

今日贏埋IU

下星期iu上去打歌

勁耐冇上去了

好想知後日SBS敢唔敢做個冠俾Rose姐

大奇蹟呀

好開心

即刻改賽制囉youtube改做80%

有啲 得意

留名

真係愈睇愈覺得神奇
明明已經去到就黎解散
大家各自都搵定後路既時候
突然間首歌爆紅 做曬perfect all-kill
連續幾個音樂節目都攞一位
真係唔係fans都覺得係奇蹟
講真韓國有幾多隊可以咁好彩遇到呢啲機會

用十年時間換黎奇蹟 唔係好多人堅持到架咋

好開心見識奇跡 希望可以keep到下一次cb

Bg迫到iu都打歌

合約7年就完咗 想堅持都唔得啦

BG win 音銀

對上一次上音放係2017年

IU唔係25號正式cb咩?

高銀 人歌都拎左 唔知音中有冇機

好正

冇戲拍冇con開咪上去買吓live囉
咁都叫迫

有巴絲話音中限3個月內新歌先上得

牙柳慣性引戰姐

聽日肯定係trot贏

音中個一位制度就係咁嘛
本身係唔想一首歌攞太多
但咁SET會搞到逆襲拎唔到，證明逆襲幾難得一遇
一位制度計分方法：歌曲入選標準
以放送日期為基準，在最近3個月內發行的音源
一人一曲
正式出道歌手的音源

唔記得睇名

Rose 下星期大唔大機會

下星期有銷量分同一個禮拜音源分會掃哂

女團一位統計
Brave Girls 5個一位已經過左Lovelyz

@Bravegirlschart
BraveGirls "We Ride" [04PM KST]

#3 Bugs [=]
#9 Genie [-1]
#13 FLO [+1]
#27 VIBE [=]
#97 MelOn 24Hits [new]

We Ride逆行上到#97位

B.I 비아이 - ‘깊은 밤의 위로 (Midnight Blue)’ M/V

條片入面大家姐識㩒住心口，車厘龜全程都冇㩒住
俾人睇蝕曬

2021年韓國各地域代表燒酒女性代言人

WJSN以前好似都話要剃頭

其實唔只係呢度
係琴日熱門有個po好hit

［睇肉台］啲女究竟知唔知你出一日街其實已經比無數人偷影左

唔好成日搞寶寶啦
到時睇名次係點先算

卡車準備

咁再下個禮拜有咩競爭對手

好鐘意Yuna西面

Oh my 娜恩已經88左十世

Crazy

有啲女團比我想像中攞少好多一位wor

藍色格暫無 本身係佢來

IU

我係講最下邊嗰啲

B.I 作啲歌真係好好聽

開咪都幾穩

神奇到會好奇咁開黎聽下

終於唔使成日咪嘴5代團
上一代咪嘴咪到躁底 多數live播cd 做dancer 浪費時間

佢哋呢棟大樓雖然已經係比較新，早3年先搬，但真係好up dup

嚇親

twitter:
fromis_9 from jobless to homeless

我來自德成

5代女團好多都有開stayc、itzy、weekly、gidle、cherry bullet都有（未必全部場次都開晒）但而家出名又冇開既得asepa？

cherry bullet 我好中意睇吳婉芳 但公司可唔可以比啲好聽小小既歌 啲舞又唔好睇

又唔係喎我YouTube上面又搵到mr removedaespa係預錄定係真唱

上一代出道嗰時大部份都開咪㗎 係之後好多都越嚟越hea
希望師妹keep住，慢慢上啦

mr removed呢啲嘢，有段片就出到，齋靠佢唔可以證明任何嘢

紅左之後 冇左初心 寧願一世唔紅 連encore都借頭借路唔唱

阿西八 基本上 我覺得同一條錄音循環再用

love so sweet好聽到仆街喎

住係入面咁搞笑？有一層間左做宿舍？
咁層宿舍都放唔放租

sorry 我覺得唔好聽 副歌手指點面動作覺得唔好睇

Aespa得呢段確定係開咪
啲fans仲盲撐話SM vocal無得輸
笑死

Twice

首歌有幾好聽 MV背景就有幾簡陋

以為佢唔會再上電視台打歌

3ye. fanatics, busters, saturday, bvndit, secret number, woo!ah!
呢啲都成日開咪 不過唔係幾叫得出名

有潛力成為數一數二vocal，但唔會係而家

其實係Rosè，因為佢破哂女solo記錄

係咪我錯覺 佢個樣唔同咗咁多咁

有潛質成為數一數二Vocal預言家

Black mamba一場都無開
要對音軌 睇mr removed無用

佢地係五年不過都好長時間

係咪Laboum一位個次

我睇好woo!ah! 幾好聽 跳得幾好 但十分耕耘 一分收穫咁

嬲到依家

頂 你講嘅名我全部認得，不過平時冇咩點睇佢哋

Bvnit 應該係我最有印象，主打都唔錯（唔似韓國人會鍾意），我自己就會鍾意dumb同house Focus 多d

非主打我只有聽有中字既children

Busters幻幻團

段文字邊度抄返黎

我就係記得一場都冇開但睇mr removed既片，啲人comment讚到飛起，以為自己記錯咗

我都係鍾意呢幾首
次次都開live大大聲
上年jungle太嘈 聽唔落

是牙旴的心聲來…

依家請夏放假 應該就到佢地cb

啲人成日攞呢啲radio片打J話aespa係五代vocal代表

佢地有個瘦到得骨咁 次次睇舞台都驚佢跳跳吓斷腳

請夏首play其實同佢哋主打啲feel差唔多
只係感覺陽光啲

5代好多都唱得好過佢地

mr removed 宜家都唔可信
仲有AR同預錄㗎
其實我覺得最怪係企喺度齋唱都要咪嘴嗰啲

冇諗過BAR BAR BAR得1次
Lovelyz咁多歌咁多次comeback冇諗過得4次

都冇諗過Secret有6次
同埋(G)-idle估唔到有咁多

諗起Hitomi同wendy咪超級瘦嘅，成日都想餵佢哋食嘢到起碼身形健康少少，但佢哋之前係因為baby fat而俾人笑肥，所以先不斷減，唉

係咪Bar bar bar撞exo首growl所以得一次一位

woo!ah! 跳舞唔錯

原來分咁多隻

是日推介

韓國一位網友在二手交易平臺賣女團GFRIEND成員Umji的小卡，卻被一位網友誤會成賣自己女朋友的照片，還要舉報那位網友XDD

韓網熱門留言：

1.雖然是不看電視，但卻是很善良的人啊ㅋㅋㅋ

2.真的是個好人啊ㅋㅋ一開始覺得是賣小卡的人的錯，敢於說出來，知道是自己誤會了之後就馬上道歉

3.那位網友應該是年齡有點大了，好可愛啊

4.用尊敬語說抱歉，應該是一位很有正義感的中年人

5.感覺像是一位很有正義感的大叔或者大媽ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ真的很可愛

6.感覺會是一位有女兒的大媽或者大叔ㅋㅋㅋ

7.如果不知道，應該會覺得很荒唐，怎麼會賣自己女朋友的照片。

8.很多人在知道自己誤會了時應該會覺得沒面子，反而會很生氣，但這位網友還馬上道歉，真的是很不錯的人。

覺得woo!ah!樣又靚 唱live ok 希望紅到

忙內
依家肥咗 無差得咁遠

好多都唱得下

有個sm走出嚟？

呢首歌我笑咗好耐，唱Bad girl，樣同舞蹈動作卻是Good girl

I don’t miss u比較符合佢哋

幾位都靚 但編舞同歌 感覺唔太適合佢哋 特別上一首I don't miss u

同你相反

係 同期宣美24hours都冇拎一位

仲有3個鐘頭20分鐘就韓國時間11點

因為我記得佢哋同期好似係secret number?佢哋俾人襯托到好乖巧，所以先留下左I don’t miss u比較適合佢地嘅印象掛

吳婉芳

睇唔出佢竟然88年
以為佢未到30

好長呀對腳

好似i don’t miss you啱佢地啲 唔會太少女 又有啲性格咁

Laboum 依家開始逆襲緊
當然係少少唔會太勁

捱埋岀年解散

PPT會加 支那一律唔加

場地佈置蝕晒

以前好少idol開咪 其他頻道開咪更少J得過

無話蝕唔蝕 都唔爭在啦 用埋d budget

(G)I-DLE出道幾日已經拎1位啦

Brave Girls 如果下次cb keep住高質
話唔定可以鎖定年尾本賞

同埋佢哋差d可以拎melon月冠

依家去到幾多？

跳得好齊

支持呀

SECRET 有幾次比人歌食咗
比咗勝利
YooHoo有次比音銀食咗
冇補頒
Talk that因為撞車結束宣傳

Lovelyz Destiny唔撞TWICE,17係可以贏
有次撞黃致列先冇

210幾

最高190幾

黐線好鍾意BASTARZ小分隊 勁鍾意呢隻

之前睇過佢地綜藝影宿舍都係影Pledis幢樓, 應該係住頂樓
睇黎都要搬

又話唔會再有團體活動既
有人講大話喎

dumb勁正

開live唔叫團體活動下嘛

公道講youtube係少d, 師妹有時都係得幾千
其實用vlive比較好

諗起gugudan解散前個4週年live

算啦 有啲團真係咩都冇嫁
你睇pristin 咩都冇就解散左

用牙sorn ig黎live可能仲多人

SM娛樂公司旗下藝人伯賢和泰容的合作曲將登場。伯賢和泰容的合作曲正在製作中，預計將通過全球音樂共享網站Sound Cloud公開。
(cr naver)

最近通過YouTube逆襲橫掃音樂節目一位的Brave Girls確定出演SBS《Running Man》，並將於3月22日進行錄製。 Brave Girls將以完整體出擊，與Running Man成員們一起進行特別的比賽。
製作組表示，請期待通過為Brave Girls“量身定做型比賽”展示在其他節目中沒有展示過的Brave Girls的新的一面。
因“歷代級相遇”而備受期待的“Running Man X Brave Girls”的比賽將於4月中播出。

f9個宿舍兩層複式好撚正架
出去租住宅樓都唔知要幾錢先有同樣質素

【Heraldcorp】[BLACKPINK ROSÉ YouTube訂閱者突破100萬...開設15小時達到黃金按鈕]
19日，ROSÉ的YouTube頻道"ROSE"在當天凌晨開通15個小時後，達到了100萬訂閱者數。目前，已超過108萬人（上午10點為基準）。

本月18日，ROSÉ突然開設了YouTube頻道，並上傳了第一段視頻。該視頻點擊率已突破了281萬。

視頻中ROSÉ一邊看著自己兒時的樣子一邊接受了採訪，她想起了澳洲名字ROSEANNE的起名理由還有小時候住過的房子等。

ROSÉ說:"我經常想怎樣才是擅長音樂、擅長唱歌，曾一度陷入苦惱之中。在某個瞬間連聽音樂也不太開心了，經歷這樣那樣的事情后，我認為音樂作為我的人生經驗來闡述我要表達的話才是重要的。所以最近音樂給我帶來了安慰。"

她還說；“小時候想成為碧昂絲或邁克爾杰克遜那樣帥氣的歌手是最大的夢想，希望不論何時身處何地都能成為不動搖又幸福的人。”

本月12日發行首張個人專輯《R》的ROSÉ表示:"在準備solo出道時下決心要享受每一個過程。"

《R》在16日一上市，一天內就售出約28萬張，在Hanteo排行榜唱片部門排名第一。而且預售量達到50萬張以上，創下韓國歷代女solo藝人單一唱片的最高紀錄。

主打歌《On The Ground》是一首表達雖然一直朝著著更高的地方奔跑，但其中所蘊含的重要價值是自我內涵信息的歌曲，發行當天就登上了51個國家和地區的iTunes Top Song排行榜榜首，MV在公開時同時點擊人數超過120萬人，創下了K-POP獨唱藝人史上最高YouTube Premium收視紀錄。

在世界各地因對亞洲人的憎惡而引發的犯罪接連發生的情況下，演員秀賢、說唱歌手樸宰範、Super Junior崔始源、歌手王嘉爾等一起參加了“StopAsianHate”運動。
秀賢、樸宰範、崔始源、王嘉爾等於18日和19日在個人Instagram上上傳了寫有“StopAsianHate”的照片和標籤。

這是與16日（當地時間）在美國亞特蘭大發生的槍擊慘案相關的運動。該事件的犯罪嫌疑人Robert Aron Long進行了造成6名亞裔女性在內的8人死亡的槍擊事件。根據初步調查結果簡報，警方在Robert Aron Long的犯罪動機中提到了“性癮”，但沒有排除與“憎惡犯罪”有關的可能性。
據悉，在關於新型冠狀病毒一事上，槍擊犯平時曾表示“所有美國人都要同我們這個時代最大的惡人中國作鬥爭”，表現出對亞裔的厭惡。

對於發生這樣的事件，目前各大SNS正在擴散以“StopAsianHate”的標籤追悼死者，批判種族憎惡犯罪的運動。

幾正咁

好期待
等睇寶弼傑作

上個post先講開冇人行性感
佢地係咪朝呢個方向進發

想睇佢地同mmm一齊 實力派

咁都叫行性感

宇少啲concept幾正

係咪開始怨婦啦

怨婦正啊

之前哲仁食到甜頭

其實N.Flying屋塔房嗰陣都好神奇
啱啱先爆咗單醜聞搞到權光珍退隊
之後1月頭出嘅歌突然2月中因為一個post逆行
音樂節目都攞咗2個一位
雖然屋塔房之後就......
band真係好唔吃香

RM係咪好難全團上

鬼佬黑人表示

好想知cube有咩證據

@韓網評論翻譯站

“必須公平對待"... BLACKPINK Jisoo的粉絲在YG大樓前以卡車抗議

中國粉絲的不滿及呼籲：
🔷Jisoo常在許多官方資料中被排除
🔷在團體廣告中也沒有什麼Jisoo的畫面
🔷希望能公開Jisoo的solo計畫
🔷希望能加強Jisoo的造型
🔷希望能在海外多多宣傳Jisoo
🔷Jisoo在官網上的介紹還沒有修正成演員，希望能盡快修正
🔷Jisoo值得獲得更多的機會，請公司不要浪費Jisoo的實力和潛力

來源: theqoo

1. 她不是有電視劇女主角的資源嗎?

2. 最近好像很流行用卡車示威耶

3. Jisoo本人也是這麼想的嗎?

4. 都已經讓一個新人當電視劇女主角了耶，這樣還不夠捧嗎ㅋㅋㅋㅋ

5. 她沒有出solo專輯的實力吧，我覺得她是要走演員路線耶

6. 中國粉絲啊.. 適可而止吧... 雖然我也是Jisoo的粉絲，但完全無法理解他們在想什麼

7. 如果不是YG的話，她第一部戲有辦法接到'天空之城'編劇的新作嗎?

8. 她正在好好地進行個人活動呢，有事嗎

9. 感覺不久之後就會有Lisa什麼時候才出solo的卡車抗議了

10. Jisoo不是還有Dior的資源嗎...? 我覺得我好像常常看到她

11. 真想當租借卡車的老闆

12. 如果我是Jisoo的話，我會覺得很尷尬ㅠㅠ

13. Jisoo不適合solo...

14. YG乾脆開副業去租卡車好了

15. 以路人的角度來看，我覺得雖然Jisoo偶像的活動不多，但是公司有幫她安排演戲方面的個人活動不是嗎? 外國粉絲為什麼要一直吵啊

#BLACKPINK #Jisoo #Jennie #Rosé #Lisa

(轉載請註明出處，謝謝~)

入面有幾多個連登仔

我想知受害者有咩證據
比人告, 應該冇得唔拎張''群聊''cap圖出黎

少時 bp 2ne1 Big Bang都試過 twice 唔知係咪全團
開得名都真係企穩一線

希望可以帶番起個風氣 唱多d live

淚已流

In rbw I trust
本身諗會唔會mcd就開咪 都覺得今日走唔甩

一定係 多數係得真一線先有得全團上
其他團CB都係靠關係先俾到一兩個做代表上
或者個團係大勢都可以上到一兩個，因為依家鍾意請演員多

點解鍾意鍾意請演員嘅

係住頂樓
佢地喺宿舍開live會聽到樓下17開live啲笑聲
同埋之前fans抗議Pledis嗰陣喺公司出面貼紙仔嗰啲 Pledis扮公司無人熄曬燈 fromis9開vlive都要熄埋一份 喺黑暗中開電筒vlive

咁bg今次真係好難得

個畫面好好笑

AOA

有啲想睇

I see

複式咁正, 有冇宿舍相

Sistar

【Naver】CUBE發表官方立場否認穗珍校園暴力

大家好，這裡是CUBE。

現告知大家我司關於(G)I-DLE成員徐穗珍學生時代的最終立場。

我司19日通過江南警察局，對包括最初的留言者在內的散佈虛假事實者及惡意留言者發出了起訴書。

我司提交了到目前為止我司掌握的被確認為謠言的案件和關聯證據，會通過調查機關的嚴格調查來查明真相。另外，不會從寬處理，會強烈追究民事-刑事責任。

此後，針對散佈相關事件的謠言及惡意目的的人身攻擊性惡性回帖，我司將再次採取強硬的法律措施。 "

應該因為演員通常都高收視啲 同埋而家新嘅idol都唔多識做綜藝成碌木咁

同埋idol通常有好多顧忌，做得唔好會狂屌製作組

睇過一個Youtube片,
有位PD話係因為演員喺冇劇拍嘅時候都係休養緊好得閒
Idol就算唔係好紅嗰啲都好忙好難就時間

但我發覺其實唔係好多演員都上過呢啲綜藝
唔少一線演員我睇過其實佢哋連RM都冇上過
唔少演員休息就真係休息 好少上綜藝
但其實好想睇演員上綜藝

好撚正呀
開門落兩層就返工

被懷疑涉嫌校園暴力的(G)I-DLE穗珍控告了爆料者。

穗珍的經紀公司CUBE娛樂19日表示:"本公司於19日通過江南警察署，對包括最初發布者在內的所有虛假事實散佈者及惡意留言者提起了訴訟。"

接著，穗珍方面還表示:"到目前為止，我方已經掌握了虛假事實，並提交了所有相關證據，希望通過調查機關嚴格的調查，查明真相。 不會善處，將強烈追究民事、刑事責任。"

上個月自稱是穗珍的同學姐姐的A某，通過自己的SNS主張:"(G)I-DLE穗珍是學校暴力的加害者。" A某說:"在衛生間叫我的妹妹和妹妹朋友，互相打對方的臉，在群聊說'從現在開始，xxx被孤立了'。一想到就想罵人"，"這種形象太噁心了。 我妹妹每天不管在哪裡，只要聽到歌就很辛苦，哪有臉出現在電視上啊？"

對此，(G)I-DLE的穗珍通過粉絲社區表示:"沒有對那個朋友施暴過。 而且沒有發送過主導孤立的團體短信、沒有盜取校服、也沒有偷東西。"以下是(G )I-DLE穗珍方面的官方立場全文

大家好。

我們是CUBE娛樂。

關於(G)I-DLE成員穗珍的學生時代，現告知本公司最終立場。

本公司於19日通過江南警察署，對包括最初的發布者在內的所有虛假事實散佈者及惡意評論者提出了起訴。

到目前為止，本公司掌握的虛假事實被確認的案件和相關證據，將通過調查機關的嚴格調查，查明真相。另外，不會善處，會強烈追究民事、刑事責任。此後，針對相關事件的散佈虛假事實及惡意目的的人身攻擊性惡性回帖，將再次採取強硬的法律措施。 "

拖咁耐先告

2pm唔係都試過全隊？

睇下咩特輯嘅啫
偶像運動會唔通又話靠關係咩

演員要宣傳宜家多數上觀察類啦

觀察可以滿足到觀眾對演員神秘嘅私生活嘅好奇心又唔要求演員嘅搞笑能力

演員去RM有時都會好悶 跳住睇 無嘉賓嘅質素穩定D

Twice 去親 RM個個都好high 但Twice都係靠多賢 Sana 娜妍定住 人太多好難分

冷處理唔work 唔記得唔work 網民唔受就告

岩啦又一沉就做野上返黎

KARA Girl's Day ZE:A Axxxk GOT7 Seventeen

CUBE話有證據喎清

唔想再嘈了真的假不了 假的真不了

竟然唔係鍾意睇idol多啲 不過後句同意 之前見有兩個男idol上 好尷尬

從13個人變成9個人的Super Junior

小朋友：你們總共有幾個成員？
圭賢：一開始是13個，現在呢... 是9個
小朋友：為什麼？
圭賢：這很複雜...

完整影片

來源: theqoo

1. 其實最一開始是12個人...!
2. 我也很好奇ㅋㅋㅋ
3. 晟敏退團了嗎?
4. 圭賢的表情看起來也真的挺複雜的..ㅋㅋㅋㅋ ㅠㅠ
5. 對圭賢來說一開始是13個人沒錯啊ㅋㅋㅋㅋㅋ

6. 大人的世界是很難懂的~
7. ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 要對小朋友解釋那麼多的確太複雜了ㅜㅜ
8. 如果要跟小朋友解釋清楚的話可能要一個小時耶....ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
9. 拜託以後都是9人SJ完整體吧ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
10. 其實要解釋SM家男團的成員變動都還滿複雜的，只有東方神起的比較簡單..ㅎ

11. 大家不用管那麼多... 反正只要知道現在是9個人就好..
12. EXO一開始也是12個人..
13. 小朋友不要問這麼多^^
14. 要怎麼向11歲的小朋友解釋15年的歷史啊..
15. 啊.. 不要問這種問題..ㅋㅋㅋㅋ

#SuperJunior #SJ #슈퍼주니어 #利特 #希澈 #藝聲 #神童 #銀赫 #東海 #始源 #厲旭 #圭賢

@韓網評論翻譯站/fb

想知係咩post？佢哋紅得好突然

演員成日深潛好多都淨係會拍劇

AOA上完Queendom都有

換眉型前vs後的SHINee珉豪

左邊: 換眉型前
右邊: 換眉型後

來源: theqoo

1. 珉豪實在是太好看了，所以眉毛怎樣其實沒什麼差
2. 我覺得現在更好看耶...
3. 眉毛變細之後好像比較時髦
4. 都很帥啊，我看不出差別ㅠㅠㅋㅋㅋ
5. 以前比較帥

6. 我喜歡以前的眉毛，但是覺得有點太粗了，現在這樣看起來比較精練，也不錯
7. 他真的太帥了，我都沒在看眉毛，得重新看一次照片才行..
8. 在打歌舞台上的話是換眉形後比較適合，五官變更鮮明了
9. 感覺像是從一個少年變成20幾歲的成年人?
10. 珉豪就算沒有眉毛也好看

11. 兩種我都喜歡ㅋㅋㅋㅋ
12. 之前是演員的眉毛，後來是偶像的眉毛
13. 換眉型後給人的感覺比較溫柔，跟他的本身的五官也比較搭
14. 珉豪的眼鼻嘴實在太好看了，我根本沒在管他的眉毛啊ㅋㅋㅋㅋ 換不換眉型都一樣帥
15. 從長得很帥變成長得更帥了

#SHINee #溫流 #鐘鉉 #Key #珉豪 #泰民

@韓網評論翻譯站/fb

個A on9啫
自己開直播話以前去過學校兇鳩soojin
又話自己最痛恨既野就係無殺死soojin

自己俾埋證據cube. 就算cube咁垃圾既公司都識點做啦下話

依家仲點會有偶像運動會
近年請親既idol真係大勢先上到，我記得前兩年everglow個成員上都俾人話係咪公司課重金

記得佢撕爛咗人地件衫

嗰集勁好睇 同kjk大戰
希望佢哋嚟緊cb會上去

觀察都唔係個個演員都肯上

熊孩子坐喺度睇嗰個
上去講下近況 講下同屋企人嘅嘢

Apink 都試過 9週年fm 做埋嘉賓

真係可以好摺

佢係OMG最高人氣個個？ 仲以為係Yooa

所以小惠件事到底係點

宜家一定係佢，ig啲followers升得好快，宜家多yooa成40萬

下個禮拜嘉賓係張祐榮同jessi

Soyou之前比人話佢肥
索性增肥去到62.4kg再減肥
將增肥到減肥過程拍成vlog

不嬲都係架啦d姐姐都好鍾意Arin

其實啱啱出道都係佢人氣最高
佢個樣就係韓國中意嘅清純樣

好似俾人嗌過小suzy
記得有張相好似，平時就唔似嘅

theqoo啲post
有人推薦佢地首歌 之後好多人都話好聽

近期多左好多演員上綜藝
趙寅成無上過都拍左套
想睇演員上綜藝可以睇帶輪子的家
嚟近第二季d嘉賓都係演員，連裴斗娜都請到

韓國個邊唔係仲係得4代咩 點解要跟支那用5代

趙寅成嗰套幾好笑

屋塔房係18年5月寫好
8月擺上李承協soundcloud嘅
12月尾嘅時候喺日本公演提前唱咗次
因為係成員自己創作嘅歌所以本來冇諗住攞嚟活動
結果社長同埋粉絲聽過之後都覺得好好
所以就1月正式出咗呢首歌
但係成績同之前一樣 冇咩熱度

之後係2月嘅時候有個論壇入面
有個post推薦咗呢首歌
話“大家去聽一次呢首神曲啦”
就係咁樣所以啲人走咗去聽 跟住一傳十十傳百
音源就慢慢由1000以外爬到1位
之後其實有比人質疑過係咪買榜
(嗰陣咁啱有機械人刷榜嗰堆爭議)
不過其實由佢地第一次喺主流音樂榜chart in
到到melon一位都用咗成一個幾星期
同埋有完整嘅音源升幅curve
所以就澄清到 不過唔知係咪因為咁嘥咗好多時間
所以最後都係攞得2個一位 不過雖然逆行咗
但係感覺佢地係國民度幾高 但係海外唔紅
所以逆行咗之後都係上唔到一線

祐榮上我獨都好笑

咦～咪i.o.i同wanna one個宿舍來囉

仆街 㩒錯 早撚咗

冇曬驚喜啦

唔比笑

仲有11分鐘喎旴⋯⋯

睇緊預覽 點知掃到個reply掣

要超越到一代嘅top先有新一代嘅開始
以男團為例 BTS之後嘅都係一代
咁姐係 pentagon個堆 同txt個堆
係同一個generation
就有啲奇怪咁

9分鐘後sorry又要洗版

排版排左幾耐

大家係咪想統一返個叫法？有分係跟大公司出團時間劃分同有冇團成為最top嗰個（如果我冇記錯嘅話）

希望辰辰大一歲可以生生性性做人啦....

柒出天際

連燈真係名不虛傳，求大家繼續負皮本祐斜拜

咪玩la，多數idol上先悶wo，而家多數d idols都放唔開，同做少少野就俾人鬧。演員好多都好玩得，好睇集數多好多，利申集集都重有追黎睇。btw rm最好睇係無嘉賓

以為吹水唔洗負責任?
一係賠錢 一係坐監 自己簡啦

睇韓國啲新聞都係叫緊4代
咁當然跟返韓國好啲

之前你收咁多負皮
辛苦你啦

據我所知 自從姐姐開live件事 同埋有人踢爆有嗰七位受害者嘅畢業紀念冊根本係同一本之後 個風向開始轉。同埋啱啱小惠好似又出咗聲明文 睇吓有冇人轉過來啦

做得燒酒代言都係一線

其實soojin真係勁好人 扮唔記得 想放過條臭西
點知條臭西自己唔珍惜機會
一係破產訓街 一係坐監啦

真係相由心生

有冇人好失望

就算冇欺凌 MK妹呢點應該走唔甩

小寶寶食蛋糕

【theqoo】電視劇製作相關人員：說實話 我也會選IDOL

cube真係嫌自己個朵未夠臭

拎返渣沙先

你好似睇少左封信

【韓網熱貼】宮脇咲良中飯生日應援

做咩靜撚晒
喂你地唔係好正義咩

Axxxk 已經變咗佛地魔咁嘅存在

佢做開閪jen配襯係真
但其實成團都係鯰魚洗腳婢啦
仲有劇拍下已經算係咁
再嘈yg又成團塞入雪櫃或者直接幫閪jen cb第二次

自從之前講過小惠收到冒牌手袋之後，我成日都覺得大陸fans 送嘅嘢唔係好可信

特登上黎同辰辰講happy birthday

證實左受害人真係老屈既話呢度鬧soojin班人會唔會道歉

佢地會咁做

咩話

大聲d 聽唔到

旴旴比寶寶搶晒風頭

我會
前提係告造謠+告入

有人轉左啦,
但大家選擇性無視姐
幾日前已經有人POST直播出事單野

我有睇den q既片，嗰條片都有講到呢件事

KPOP藍絲

采妍同珍榮演技點 好似冇乜印象咁

唔緊要啦旴旴發少一日辰經
靜雞雞Jason!!!♡

記得櫻花玩總選 大陸集資已經幾瘋狂下

唔洗屈我咩團FAN,我色狗一隻,有得色就睇

告咩先？名譽損毀呢啲真假都告得人㗎喎

入

徐穗珍發文熱帖評論

前提是演技好 idol又演技好始終係少數 我就唔太信全部都係通過casting 背後咪又係有公司做推手
不過如果扑中就一定ww

咁多單入邊 呢單應該拖得最耐最婆媽

咩紅豆 MEETYOU 鯨魚 金秦享 唔係好撚串咩?
出黎啦 我想撚狗了~

之前咪post咗畢業紀念冊澄清囉
一直都冇所謂七位受害者一樣嘅紀念冊 頂多得四個 同埋最主要嘅舉報人都唔係用紀念冊黎證明 韓國個邊的確有屌緊果四個 但唔係話soojin冇欺凌 而係屌緊呢四個人搞到真正嘅受害者可信度被削弱

你入完筷子喇咩…

趙炳奎校暴受害者IG更新

佢真係冇bully嘅話
咁咪恭喜你唔使退出連登囉
夠攞彩未呀朴彩英寶寶
咁相信自己嘅
當初又點解要淆底反口呀
不過佢真係有bully嘅話
希望變到成個呀叻嗰個唔係你啦

彩娟拍獨酒男女都已經唔錯
嗰陣都見韓國人讚佢
不過依家比mbk雪緊

其實個信愛想點 彈出彈入 又曖昧到死。直接話係 大把人撐佢啦。呢d人又係好撚乞人憎

呀頭見你一路入筷子一路唱Gone…話你製造噪音…要扣你人工…

係囉之前又話唔記得嘅係味帶住律師團隊同受害人傾咗幾次知佢地手上冇好確實證據 所以突然記得返哂先發制人

出黎啦,混水摸魚

佢敢扣 我老母會搵社工

算啦 人都死左 放過佢啦

唔係話有群聊cap圖但唔敢攞出黎咩
而家係時候喇

1）驚指名道姓會俾人告（名聲損毁之類）
2）冇真係俾人欺負

最尾嗰句

我不嬲都撐佢放群組cap圖
但等左幾個星期都無
屌佢老母，造都唔撚造，咁無誠意

呢d先識玩 加上佢都無義務要幫你洗底

唔記得唔係佢講嫁WO
係聲稱受害人見完面自己同記者講,記者寫稿嫁WO師兄
人地立場文列左十條出黎,
邊條同你腦海中既有出入可以拎黎講wo

無晒人討論KPOP既
不如討論住足球先啦

反正呢度都已經無撚用 不如執左個POST佢啦

寶寶係咪終於痴咗線...我頭先仲睇緊試當真直播

(G)I-DLE穗珍已和受害者見面並否認霸凌行為
=============
穗珍在今天(3/11)和受害者A某及其家人進行了一小時的會面
受害者A某對穗珍詳細說明了過去遭受霸凌的事情
但穗珍否認並表示自己什麼都不記得了
受害者A某的姐姐B某也透露
妹妹都已經鼓起勇氣和加害者見面了
沒想到會是這種結果
=============

講緊呢條?
咁你諗吓Cube E家咁強硬立場會唔會係佢地自己放既風?
果時你唔識諗OK,但E家用腦諗吓都知係聲稱受害者放風啦可?

條友真係攬炒王嚟

依家上水個D先係正常人
其他都係kpop藍絲

6. The reason I used a representative instead of personally meeting for the first meetup

After the accusatory post went up, my company requested a meeting with me and B through DMs. However, the unnie said that B was uncomfortable and rejected meeting personally. So the company chose to be considerate of B and suggested that they meet up with a representative instead. I wanted to speak with B personally but as we received the DM that B was uncomfortable, we continued on with letting the representative meet instead. I was not trying to avoid meeting her personally.
During the meeting I had with B, B acknowleged that I requested to meet up with her first as well.

之前鬧soojin龜縮唔肯見既人可以出黎道歉先

又唔算 由始至終都無開人名獲利 全部都係網民同媒體估估下

唔記得係佢講㗎喎第一次立場文咪寫咗大佬係咁清白拖咁耐要同人見幾次依架先黎駁

佢所謂強硬係告咩都未知

我記得好耐以前有條友po過呢張gif串我

唔知個條友死左未

要睇下受害者後續會唔會回應反駁 始終單方面訊息

但係你地睇受害者單方面訊息都係照屌左先

呢個真

其實覺得開始平均返啲啦
講真第一次拍劇就可以做神劇班底嘅女主角仲想點
又幫佢搵到dior 大使同遲啲都係會出solo
覺得佢資源唔差過小公主喎

我也要澄清一些對於我的不實指控：
1. 我從未對那位朋友施加暴力
2. 我從未騎過機車
3. 我從未傳訊息叫別人孤立某人
4. 我從未偷過校服或其他物品
5. 雖然我和徐信愛演員同年級，但我從未和她對話過。我也對她因此被捲入事件中感到抱歉。
果汁的事情我真的沒有印象，對不起，但我相信那不是我會做的事。
因為我的私生活給大眾造成了紛擾很抱歉，我也向那些因為我不妥的行為受到傷害的人道歉。

原來你講緊果汁

你支持邊隊

勁多live片

徐信愛表示:我好撚驚呀

大佬佢淨係呢件話唔記得 再加埋後續受害者指證話佢講咩都唔記得 都好難信啦掛 講真我同你有咩好講 你睇佢單方面立場文就覺得佢無辜 咁點解我唔可以信受害者所講呢？

都係嗰句欺凌冇實質證據 佢大可以拍拍蘿油話sorly其實自己記錯左跟著咩責任都唔洗孭

得返呢張當時嘅cap圖

放長雙眼睇囉
上市公司講到告人仲要死撐
揸住聲稱受害者家人(懷疑有精神問題)單方面消息就成個PO起曬哄咁,見獵心喜狙人,E家仲要撐

@米兔的韓流生活

(G)I-DLE穗珍親自發表長文一一反駁校園暴力疑惑，以下為穗珍澄清疑惑全文：

從第1條到第6條的內容，是關於首位爆料者(即INS爆料者，主張是受害人B的姐姐)相關的內容，我的內場。

1.關於我為什麼知道上傳爆料文的人是誰的原因

- 在爆料文被公開之前，我就接到了以前同學們的聯繫，說爆料者的妹妹(即主張是受害人的B)正在到處收集我的照片。

- 學生時期我們曾經是短暫的親密朋友的關係，B的姐姐的名字我到現在也還清楚的記得。第一次通過Wikitree Instagram的評論，我名字的初聲(姓名首字母)被提及的時候，光看她的ID我就能很容易的推測出是她。

- 我知道爆料者是誰，並不是因為我曾經對“B”實施過校園暴力，首先明確的告知大家。

2.關於血小板減少症主張的反复

- 第一次爆料文公開時，對方曾明確主張因為我而感受到壓力，導致患上血小板減少症，至今還在為此病症而反复住院治療。

- 但，B某的姐姐在與我們公司的代理人見面時，卻說此病症好像是在三年級患上的病症，也就是所謂被我校園暴力的時期之後很久，還曾說好像也並不是因為校園暴力才患上血小板減少症。

- 見面之後再次上傳爆料文時卻表示，校園暴力雖然不是患上血小板減少症的主要原因，但好像也受到了影響。把不確定的事情像事實一樣引導，又不斷推翻自己之前的主張。

- 輿論出現了，好像被害事實並不明確的聲音後，關於血小板減少症相關的內容甚至全部刪掉了。

3.電話中發生爭執

- 首先，就電話說我曾口出髒話一事，在與B見面時我已經幾次真心的向她道歉了。但，關於“果汁事件”沒有任何我應該承認的部分。我第一次寫立場文當時，確實是記得有“電話爭執”這件事的，但關於爆料文中詳細記錄的“果汁事件”是完全沒有的事，所以我當時說我不記不起來了。在關注這件事的讀者的立場去看，我的第一次立場文確實會讓人感到混亂，對於這件事的責任和指責，我心甘情願的接受。

- 以下是關於那天我的記憶。那天我和B約了一起出去玩兒，所以我首先到達了約定場所等待著B。我等了很久B都沒來，所以我就打電話給B，但B卻突然說她不能出來了。在此之前，B以這樣形式的過了約定時間才說自己出不來的情況已經不是一兩次了。當時也很年幼的我確實沒有忍住，在電話中說出了髒話。當時的通話只有我和B兩個人，並沒有其他朋友參與。當時不能心平氣和的說話，這點也確實是我不可逃避的責任，但絕對不是出於霸凌B的朝她發火。之後一聽到我說髒話，B的姐姐就把電話接過去，當時已經是成年人的B的姐姐對還是初中生的我說了更難聽的髒話，不停的訓斥著我，之後我說了對不起就把電話掛斷了。 B的姐姐在電話中也完全沒有提到過什麼“果汁事件”，就連我想說明我和B為什麼吵架的插嘴機會都沒給我。 B說她跟姐姐要了錢，然後給了我，但我從來沒有收過她任何錢。那天的這通電話之後，我和B的關係也就疏遠了。

- 我絕對沒有霸凌過B，也絕對沒有實施過校園暴力，更沒有向她索取過金錢。不管是不是在上面所敘述的特定情況下，我都絕對沒有欺負霸凌過任何人。

- 我與B見面時，B的姐姐也曾親口提起當時她對我說髒話的事實，但B一開始卻說自己在旁聽到了對話的全部內容，說姐姐絕對沒有對我說過髒話，直到我們的交談進入後半段，B又說自己想起來姐姐確實罵了我，推翻了自己之前說的話。當天晚上的Ins直播中，爆料者(即B的姐姐)也說記得自己說過的所有話，足以說明她自己也知道，她在與我通話時並非只是單純的指責我。

4.關於體育課當面斥責

- 爆料者稱，體育課上B看到學生吳某把金某叫作“男XX”後笑了，吳某把這件事告訴了我，我拿這件事做文章，在人多的學校衛生間前的走廊當面斥責了B。

-我和吳某隻是同年級的朋友，吳某沒有跟我說過上述的事情。向吳某確認後發現，當時學校裡只有一位體育老師，1年級的時候吳某和金某兩人不是同班同學，所以無法一起上課。無法理解課上怎麼叫其它班同學的名字。

- 因為爆料者主張是在很多人面前發生了這樣的事情，所以向可以聯繫的同學們確認後發現並沒有人看見過。

- 我和兩位同學都認為，這種事情是完全不存在，也不可能存在的。

5.關於作為證據被提及的私信和學暴委

- 因為學校組建校園暴力委員會，媽媽被叫到學校來的事情是有發生過，但卻是與學暴完全無關的我被叫去的烏龍事件。我還記得媽媽當時從會議室哭著出來的樣子，媽媽也絕對沒有過厚臉皮的言行，之後老師通過與同學們的一對一談話，事後才發現我沒有錯。

- 我承認了學暴？

- 正如上述所說，那個學暴委是揭露了我因為學暴事件而背黑鍋真相的學暴委。因為我沒有做的事情而蒙冤，發生了媽媽被叫到學校的事情。但是，這樣就能說我承認了學暴嗎？

- 見面當時，和爆料者方面就學暴委進行了對話。我提議說明一下當時關於非官方學暴委的情況，但對方卻沒有任何回答，沉默許久後對方才表示並不知道關於媽媽的事情。對於沒有仔細了解的事情，卻連帶對我的家人都上傳了嘲諷的文章。

- 與B見面時我明確說了，之前通過非官方學暴委表明了我不是當事人，但爆料者卻斷章取義，在博客上留言說我承認了曾因我組建過學暴委。

- 明明有錄音記錄，但卻在與記者的採訪中歪曲事實，說與我見面時，我拒不承認任何事情，又在過了幾天之後，散播我承認了學暴委的謠言。

6.不是作為當事人，而是以代理人進行第一次見面的原因

- 爆料文內容公開之後，公司方面向爆料者發出了希望爆料者的妹妹和我見面的信息，不過那位姐姐以她妹妹會感到不方便為由拒絕了當事人之間的見面。因此公司照顧到爆料者的立場，安排了與代理人見面。我也想和B當面交談，但是收到了B覺得不方便的信息，因此為了照顧其立場而先促成了與代理人的見面，並不是想迴避與其之間的見面。

- 與B見面當時，B也知道我曾提出過當面見面的事實。

從第7條到最後一條則分別表述了關於不同爆料者們的內容，我的立場。

7.畢業典禮那天一起跳舞的朋友

- 那個朋友我記得從3年級一直到畢業典禮那天我們關係都很好，不過畢業之後就沒有聯繫了，雖然並不是在學校裡如影隨形的朋友，但我記得放學後還曾一起玩過，甚至還知道她的家庭情況，所以我認為應該是比較親近的關係了。

- 我沒有做過在畢業典禮的前一兩天，以一起吃飯為藉口，把她叫到我家裡，讓她背編舞的事情。大概一個半月之前開始她和我就一起在我家裡練習過，我爸爸甚至還詳細記著那個朋友是誰，以及因為練習過程中造成的噪音，樓下的人聯繫過我們家人的瑣碎事情。

- 音源是分幾個月通過電子郵件發送和接收的，到現在我的收件箱裡還保留著收發音源的證據。

8.關於演員徐信愛的INS文字

- 就像第一次發表的立場文中所說，我在學生時期從來沒有和演員徐信愛有過對話，我在此次事件發生之前，甚至都不知道徐信愛是哪個班的。

- 在她桌子上放煙，在畢業典禮時偷她的信，這些都不是我做的。

- 連這樣的傳聞我也是這次才第一次聽說，我完全不知道和同級生徐信愛演員有關的事情。所以我也沒有折磨過她，也沒有在背後罵過她。

- 每次發表關於我的新立場時，徐信愛演員都會準時上傳文字，導致很多人誤會我向她實施了暴力。

- 我的所屬社也聯繫了徐信愛的所屬社，但卻沒有得到答复。

- 因為我很堂堂正正，所以強烈要求徐信愛演員對這一部分明確的表明立場。

9.關於羽絨服

- 因為這也是完全沒有發生過的事情，所以我不知道該怎麼解釋。但我可以說明為什麼爆料者上傳的文字不可信。

- 爆料者說一年級時被我欺負了，我還打了TA耳光，還用馬克筆在TA羽絨服上亂畫，這都不是事實。

- TA提到被我欺負的時候，有一位目擊並安慰TA的朋友。根據親自向被提及的朋友確認的結果，該朋友本人也表明立場稱完全沒有印象。

- 有人要求TA上傳被馬克筆亂畫的羽絨服進行認證，TA就表示羽絨服已經二手賣出去了。這並不是TA在當時就賣掉的，而是最近才賣的，也就是說時隔10年TA才把羽絨服賣掉了。之後TA公開了自己向購買者發送的信息，要求購買者拍照的聊天記錄，也就是說賣出去的時候馬克筆印還在衣服上。但是購買者卻回答說可能是因為清洗了所以沒有馬克筆印。那麼，長達10年的塗鴉很容易的被洗掉了，但卻從被亂畫的當時到現在一直都保留著，這很難說得通。

- 二手交易文章中哪裡都沒有標明商品有瑕疵，在一對一聊天記錄中也找不到。有瑕疵的商品應事先填寫，一般會說明有瑕疵的部分提前告知購買者。但卻沒有一張照片，所以再次聯繫購買者，這本身就讓人無法理解。

- 銷售文章中截屏上傳的商品信息中的羽絨服並不是我上初中時上市的產品。對此，TA解釋說錯以為是同樣的商品。在有人告知TA準確的確認羽絨服製造年度的方法，不斷有輿論要求TA準確進行解釋之後，TA就再也沒有發表過任何文字。

- 在TA第一次上傳關於羽絨服的爆料文時，TA說TA在3年級2班，我在3年級1班，1班的班主任是年級主任，班裡有很多問題學生。但是，我是3年級2班的學生，我的班主任是英語老師。當時的1班也不是問題學生班。爆料者記憶模糊到分不清自己3年級時是2班的還是5班的。

- TA說我和TA班級同學是朋友經常上樓去TA的班級，但是我3年級時最好的朋友是我的同班同學，幾乎沒有去別的班級玩過。

- 3年級的1班和2班是同一層，其他的班級都在樓上，如果爆料者是2班，我是1班的話，我上樓去TA的班級這個說法就對不上，這一切都是謠言。

10.此外的互相打耳光，收錢，發孤立他人的短信等也都不是事實。

因為這都是不存在的事情，所以我不能詳細的進行解釋。我在學生時代絕對沒有做過那些事。

唔好QUOTE

我覺得係balance
睇公司點睇
如果一個新人演員 一個係idol
兩個試鏡表現差唔多 如果係電視台都會揀idol 再睇埋公司牙力
因為想賣海外版權

最尾個句咁撚支共口吻

告人講咗好多次 告咩你同我依架都唔知 一陣原來淨係告條名譽損毀 我係味要好似啲癲佬tag你笑打得贏先講啦屌 soojin就可以無罪推定 依架庭都未撚上受害者就一定係有罪係味 懷疑=死撐？

好似大陸佬狙子瑜咁
見到TWICE就話人台獨團,子瑜台獨
大陸僅有果少少TWICE FAN貼曬央視新聞澄清都冇人理,當睇唔到
下一次新聞又屌人台獨

有人抵唔住頸啦

藍絲係咁

自從我#10入咗嚟討論之後 發現呢到好多嘢笑
日日都笑到傻咗咁喺條街到係咁笑食嘢又笑 臨瞓又笑

坐係街趁人少少 吽下吽下係樹自己笑
我嗰次行開boom…又見到佢自己笑
佢每天也自己笑 就算下雨天也自己笑…

你自己講法律無罪推定
聲稱受害者證據一件都冇放上黎,你仲可以撐?
聲稱受害者證據呢?聲稱受害者證據呢?聲稱受害者證據呢?
徐信愛證據呢?徐信愛證據呢?徐信愛證據呢?

any?

同埋大公司定細公司嘅idol 又有分別 前者隨時課埋金 後者真係純睇面試表現

你#10先入唔會明點解佢地會潛水
我2019同佢地鬥到依家

旴旴終於癡線

2020 打錯

成個POST見獵心起但到少少野就全部人狙
E家人地搵好曬資料、證據.
告啦,開曬名叫佢地出黎回應,冇人應

你都識講soojin冇欺凌 嗡幾句立場文就係證據？其他呢？兩邊都係一面之詞 咁未上法庭判邊個有罪之前 企邊個立場有咩問題？我上述講嘅野有一句係亂作野屈soojin?

咁你都stay咗好耐…我先啱啱stay…

好,徐信愛同聲稱受害者敢出黎正面回應你隨便quote我

【theqoo】 “學暴藝人下車(業界)將承受巨大痛苦 …希望能理解業界的苦衷”

我話ww係因為可以刀仔鋸大樹 收得比演員平+ 因為新人所以聽話 + 好彩表現好/有觀眾緣紅咗 版權費又可以賣多d

而最balance最保險一定係用返正式演員 因為就算新人演員一般都有其他演出經驗同培訓

HELLO 有冇人要道歉呀

有無全文

唔需要 呢個階段任何人take咩side都冇錯 做咩要quote你

可能因為我係jisoo唯飯 所以有偏見掛
bp啲歌佢越唱越少
之前廣告又特登cut鳩佢
但我都覺得自從菊花走咗之後已經好左
所以都冇得要求咁多啦
solo以yg做嘢嘅速度完約前可能未必有添
淨係希望佢套劇順順利利 陪襯就陪襯啦

個個post都有人嘈交

演藝界團體就因校園暴力爭議而退出娛樂圈的藝人表示擔憂，稱"業界的苦衷很大"。

18日，包括韓國大衆文化藝術產業總聯合會會員團體在內，韓國演藝經紀人協會、韓國演藝製作者協會、韓國電視劇製作公司協會等4個團體發表了共同立場。

首先表示:"對於青少年時期因學校暴力問題部分藝人受到社會批判，我們從相關團體的立場上低頭道歉。"

他們指出:"無論是在成爲藝人之前，還是未成熟的童年時期或青少年時期，對於受到殘酷傷害的受害者來說，都是無法癒合的傷口"，"如果這些事實被明確證實，那麼相應的責任完全在於相關藝人"。

同時，他提出異議稱:"但是，我們想呼籲的並不是因爲藝人過去犯下的錯誤，而是因爲藝人個人的問題，在大衆文化藝術產業結構上又產生了其他的損失。"

他們主張:"首先，加害藝人在演藝活動、唱片活動及其他節目活動中中途退出時，會取消已經制作的很多戲份，因此再次製作是不可避免的"，"因此，參與制作的衆多從業人員和藝人也跟着受到了很大的痛苦"。

另外，他還表示"節目製作所需的巨大費用也會瞬間消失"，"這再次對包括電視臺、製作公司、藝人所屬公司在內的從事大衆文化藝術產業的企業和企業造成巨大的損失"。

接着，他呼籲道:"請體諒一下業界的苦衷和痛苦"，"雖然並不是希望沒有校園暴力加害者藝人被揭露，但是事實上，在還沒有進行嚴格調查的情況下，不能讓業界萎縮，讓善良的藝人飛向致命的箭。"

此外，還提出了避免發生不必要的受害事例的解決方案。

他們表示:"只要是治癒受害者痛苦的事情，都會在力所能及的範圍內積極行動。 如果演藝人出現錯誤，將站在受害者的立場上，盡全力解決問題"，"業界在努力自我反省的同時，將積極制定對策。 將擴大強調藝人社會責任和義務的教育。"

同時還表示"對於毫無根據的毫無根據的揭露，將保護藝人"，"對於提出與事實不符的疑惑，藝人和相關人士受到損害的情況，將僅以確認的事實爲基礎，向國民進行說明等，努力消除誤會"。

節目製作、編排相關人士也表示:"在尚未確認事實的情況下，請儘量剋制只帶着輿論的疑惑讓相關藝人倉促退出節目或中斷節目編排的決定"，"請尊重藝人的人格和未來，在確認事實關係之前，再根據事實進行處理"。

"希望這次的演藝圈學校暴力爭議不僅僅侷限於分辨一名藝人的錯誤，而是成爲根除學校暴力的社會契機。"

咁都俾你搵到位宣傳

#493

公海恰人少FAN吖嘛
愈睇愈似屌尻子瑜台獨D大陸佬,我唔知我唔見我唔明,我立場唔會變

補充返

2021.03.19 穗珍立場文

我努力不訴諸於感性，以理性角度在不扭曲的情況下寫了明確的事實。我的立場文之所以來得如此晚，並不是因為沒辦法堂堂正正，而是因為隨著我的一句話，都將會對某人造成很大的影響，所以需要更加慎重。我知道每一句話都是需要負責的，也知道會造成多大的影響。
發表第一篇立場文的當時，接連不斷的謠言以及特定演員的發文，我在一瞬間被貼上了加害者的標籤，在必須盡快發表立場的情況下，毫無頭緒寫下的文字反而引發了許多誤會，因此覺得下篇立場文應該要更加慎重，但我在第一篇立場文中並沒有說過任何謊。
就算知道對女孩子來說，在中學時期抽過菸的事實是多麼致命，為了向所有人誠實，我還是放下一切承認了這件事。在學生時代曾因為好奇心而抽了一兩次的菸，我現在也知道這是多麼不對的行為。我甘願接受有關這件事的一切指責，真的很對不起。
彷彿真有其事的謠言以及謊言，對於已掌握情況的部分會跟證據一起提起告訴，並接受法律上的判斷。如果我有做錯的部分，自然會退出團體，並甘願接受所有懲罰，我認為這是當然的事情。但，關於我沒有做的部分，一定會揭開這部分的真實。
再次對於引起爭議真心道歉，對於這事件，直到最後我都會以誠實的態度面對。
謝謝。

翻譯: @bongh_ @Joanne1656 @wpl940920 @xpxux_282

tks
咩叫代加害人道歉 傻撚咗？同叫受害人收聲有咩分別

我唱呢首畀你聽…

咪叫藝人賠錢囉成篇文發觀眾爛渣咁

sweet home個芭蕾舞女俾人爆未成年飲酒
勿跟車太貼

Kingdom唔知會唔會有世界大戰

都痴撚線

2017年嘅fb post都俾你搵到出嚟

之前未開始已經嘈啦

好多人都未成年飲酒la
只不過佢係藝人將件事放大

我發爛渣先啦 允浩幾時quit?

一定啦
不過都會喺Kingdom post嘈掛

所以我唔敢多言

都知咁驚呢度班柒頭做咩 全部廢既

我都話無嘉賓最好

然後我無話idol去好睇/唔好睇wo

然後我用twice做例子咪同你句idol放唔開差唔多意思

至於演員 就睇下係請咩人啦 有時d擺明居馬黎宣傳露個樣嘅啊叔會好悶

反而80代班演員 就最好氣氛 同忙內3人組夾到 識光洙嘅話就會好好笑

飲酒姐又唔係陪酒

韓國嗰邊好似睇得好重
netflix舊年啲劇仲有冇得拍續集
驅魔麵館又係 sweet home又係

Cube告人都幫唔到小惠

bookmark咗呢首神曲…睇一次笑一次
唔識quote facebook片

我follow曬sweet home 四條女嘅ig

終於都有真。軍人應援

五年前既今日你記唔記得自己講既每一句野
你同其中一個人嘈交，你有無叫佢去死、叫佢含撚、叫佢食屎，有既你都係欺凌緊人喎
無既話你記憶係咪有錯呀？你明明有講過

小惠憑咩咁命令人

以前中學去富臨打邊爐$99任飲

日韓都睇未成年飲酒好重

順利重返center

佢嚟緊有新劇喎, sweet home兄妹演情侶

방금 JYP 공식 트위터에 올라온 스트레이키즈 현진 생일 기념 축전. jpg

剛剛在JYP官方推特上傳的Stray Kids鉉辰生日紀念賀電。 jpg

第一次聽，多謝旴旴推介咁好聽嘅歌俾我

五月的青春
btw 李到晛

係,央視新聞幫子瑜解釋埋都阻唔到班大陸佬
因為屎已經撥左上人地身上面,大家只會記得佢身上有屎,但唔會想知邊個撥

下佢話唔記得唔係講過啲咩說話喎 係果汁嗰件事喎 如果佢完全冇做過任何事果汁呢啲嘢佢點會話唔記得

係咪將fans送嘅禮物送俾女朋友嗰個？

係

soojin 日日都飲果汁 你講邊日呀

仲有lovestagram

佢新個篇都話第一篇用詞不當引起誤會

我對於用電話辱罵對方的部分，數次表示真誠的道歉。但是，對於果汁的相關情事，我無法承認任何一點。在第一次寫立場文時，我是記得通話內容的，但果汁的事情太過細節了，因此使用了「想不起來」來表達，我認爲這是足以給讀者帶來混亂的文章，對此我甘願接受批評。

我都係睇sweet home先識佢

都唔係剩係大陸佬啦 依度都勁多人支瑜支瑜咁叫

我都幾肯定我五年前冇自己買過果汁 然後飲一兩啖俾第二條友飲 再屈返佢錢 都記得好清楚我冇打過人地屋企電話 鬧人爭我果汁錢 再同人地家姐講多次鬧佢係因為爭我果汁錢 自己有冇欺凌過人好難記得咩？ 呢啲唔係嘈交係勒索喎

留言班人全部出嚟同我隻揪

呢個好過嗰日mcount好多

嘩世界大戰嚟啦

佢啲演技唔錯, 18 again演到阿叔feel
反而宋江木口木面咁就套套做主角

升返上第一名

TWICE全團上過好似有3次

話言偽術
記得通話內容但又唔記得果汁

牙旴明白而家放鴿係冇用的

靚仔啊嘛同埋佢淨係netflix御用男主角
未見過佢拍其他平台嘅劇
（可能有但冇留意

有證據既話我會同mk妹講sorry喎 無就唔會啦
韓國法律同而家嘅香港一樣 有勢力都告得入

Jyp同cube不愧係同一起源
PR一樣咁無用

兩間公司都當受害者無到

生日一年得一次賀吓都唔得…

睇喜歡的話請響鈴你會更加中意佢不過得第一季好睇 第二季係垃圾

韓國屎一樣嘅法律

Wow

Idol fans多

見到話金所泫同男二一齊左
但宋江靚仔過男二好多喎

@旴旴 快啲保護辰辰

男二都好戲過宋江好多 打和啦super

真係好撚肉酸 d中國人性格出曬黎

有邊個未試過

GIDLE你啱咩？咁大反應嘅

Aespa 個㗎妹舉中指俾人當黑料
全部道德戰士

所以靚仔某程度上真係大曬

不過其實有冇人知宋江先係男二

唔係架 仲要睇性格 要好似我祐咁天使先得

因為佢哋成隊都有醜聞
咪比人放大再放大

#462 ICAC(已執笠)•25 日前
入咗去某女團睇下圍爐區
竟然有人話 邊有人唔玩欺凌
先不論你地位星欺凌係咪事實
但你哋竟然可以錯既事都可以合理化
追星追傻咗

重要係小惠十幾日前生日
Cube咪示範過一次俾jyp睇
啲人係會繼續鬧
點解唔學精啲

樓主pin this

趙係第1時間就話要告
相反小惠咁長時間似係知對家法律上唔夠料所以先告
再講多次 韓國損害名譽係好撚易告得入
因為就算你講真係都係犯法

hi 上面有邊一句講錯

你同佢係味有私仇

#932朴珉均•22 日前
CUBE都幾好笑
話當事人都唔在場傾唔到啲咩
你地咪又係唔俾小惠嚟
你地唔俾小惠嚟人地緊係唔嚟啦

期待

wtf
因為呢套劇啲fans淨係會講佢同金所泫
另外嗰位冇咩人講
利申 淨係睇過預告

間公司係JYP喎
會學精？

#391ICAC(已執笠)•23 日前
我都係睇呢個版本
(懷疑)受害人 vs 律師團隊
如果係真事既話
要佢認咗先再見面都啱既 對面係財團 點都驚既

又要召喚勝利不過佢係蘑菇㗎嘛一定唔會係事實名譽損害

#138ICAC(已執笠)•20 日前
明顯cube想保住梅小惠

#306ICAC(已執笠)•19 日前
最近幾日都等緊新料翻譯同小惠update

終於等到了

從來無心想同佢糾纏 未有呢單嘢前gidle加members 名都無提過 睇到bully新聞入去八下 結果見到人合理化欺凌真係呆一呆

Peace!

#790ICAC(已執笠)•18 日前
Bully 101 就快出現第101位候選人 我都未等到小惠出聲

事實同唔事實cube法律上都一定贏
再加上法律上要證明欺凌有難度
龜縮左咁多日先出黎話告人
真係清白依篇聲明點解唔一早係本身fans比既dead line前出

睇嚟大家要比我之前留過既cm洗牌 阻到大家真係唔好意思

其實都係大約一個月, 而上面篇文的確查左好多野
耐=龜縮=唔係清白
你講野都幾好笑

到MeetYoo!

#663MeetYoo!•24 日前
唔明驚乜 一爆出黎即刻收皮啦 驚啲fans斬你咩

站係公司立場 真相其實唔重要
就算比你贏官司 但輸輿論都係冇用

#773MeetYoo!•24 日前
Fans都唔信

寶寶好嬲好嬲

#781MeetYoo!•24 日前
最慘係佢否認左 即係講左一次大話再認既話會嚴重好多

#799MeetYoo!•24 日前
係 先唔講真定假
我係路人都覺得佢份聲明出事
佢份聲明幾串下
但佢又唔係完全否認
如果從來無做過欺凌行為 點解淨係果汁單野話無印象但覺得自己唔係做呢啲事既人

睇黎又要準備爆post

#820MeetYoo!•24 日前
穗珍單野係咪無舊同學幫佢澄清過？

有 不過唔計

#878MeetYoo!•24 日前
咁未認/無真憑實據一定撐既
但肯定認左既話 班歐美 東南亞粉一定會話 she is just a kid~~~~

之前所有公司，只要旗下藝人有爆過欺凌
一律告咪得囉，歉都唔駛道，反正好似你咁講，有勢力都告得入
你唔去做老闆真係浪費哂

#231MeetYoo!•20 日前
佢個份聲明害左自己
本身未必信既人都信佢身有屎

喂呀自己開個post逐個鞭啦咁落去隨時推到變post50

見撚埋
睇黎突然間大膽左
你識條春咩

寶寶回頭是岸啦你咁樣搞法
我連gidle有幾多個人都唔知
但我已經麻麻地佢地

笑撚死

#969MeetYoo!•15 日前
無 爆料 否認 爆料 否認 不斷loop

#575MeetYoo!•16 日前
Cube望住dsp 咁柒都即刻收聲算啦 我開始相信小惠好快可以若無其事咁出返黎

#757MeetYoo!•16 日前
好撚似黑社會口吻

🥀寶寶被呀頭扣咗人工 所以有啲激動

一個月仲唔耐
洪賢姬第2日就出聲明告網友

不如寶寶全部整理晒之後一次過發，唔好續啲續啲，唔係嘅話就好快爆po了

又要準備追幾百頁了

條友講左好撚多野 佢自己反省啦 唔po啦

she is just a kid~~~~

鬥快? 碌杯麵咩而家
你唔好搞笑喇

徐信愛係小惠事件前上節目已經講過以前被人欺凌
用咁長時間鋪排為左害小惠一次
仲要次次小惠被人推上去都要出post暗屌

食花生
隻ICAC
狗竇post明鳩up都會有真心膠 這很憐登

碌杯麵

學友都唔識
唔順氣約佢出黎隻抽囉 廢柴

屌,吵緊咩,好想知

唔講快告人=清白喇？

快告人=清白
咁慢告人係咪=身有屎？
身有屎我告黎把撚呀？！

小學鬥快舉手話比老師知

係愈快清白可能性的確愈高
人地用左2日就搞到出post者道歉
小惠呢 fans比既dead line都過左
仲要中間cube 話暫時中斷活動

究竟小惠有冇欺凌

係啊 至少大眾觀感會係咁
你「搜證」搜一個月先話告，但又未有特別確實證據攞出嚟。我點知你「搜證」點搜？係咪收買證人，消除其他證供，夾口供之類？

利申：客觀角度，我真係唔識佢地

5次
Cheer Up時代
TT時代
What is love時代
Yes or Yes 時代
More & More 時代

係愈快清白可能性的確愈高 咩logic黎
大開眼界

Dsp好快就話告玹珠囉喎
睇黎可信度好高

小惠就算係清白 都摵唔走小惠呢個花名

想睇nct全團上

快夠可以因為用錢搞撚掂
你都on撚9
可唔可以唔好用告人既速度判斷事情嘅真偽

而架負面印象入晒腦,真係講經,之前有班FANS走左,路人花生完就算架啦仲聽你解釋,TIMING錯鳩晒,睇BRAVE GIRLS唔好<>

初選完咁耐47人先比人拉 所以政府身有屎 proved 又然

中共告12港人都算快

Dsp好快話告玹珠>身有屎，用控告黎掩飾
cube用一個月搞清楚成單野>收買證人，消除其他證供、夾口供

其實你地不如直接話韓國藝人垃圾，九成九都會欺凌人（尤其樣衰既），有人爆料就100%準確，最想睇到藝人仆街，好過你地班友用埋d爛鬼logic死兜爛兜啦屌

估唔到竟然有人煩得過我…

抵佢地做中國人啦 勁肉酸

我地忍左好耐

完全偽邏輯
娜恩單野有一大堆額外證據證明娜恩可以上c位
而且dsp柒到del post
成個背景唔同 就算愈快告都唔代表要信佢

而小惠單野
被人起到底徐信愛係小惠事件前已經有提過欺凌問題
仲要小惠話自己讀書個時唔算低調 被人爆欺凌
得少量同學幫口 完全唔夠爆料者多
加上由法律行動 到中斷活動 再到正式告人
如果自己完全清白點解要中斷活動
一直企硬話佢人咪得囉

認輸拜見寶哥

再講多次
上到庭cube係100%贏

自從旴旴入左黎之後 我唔記得睇過啲咩淨係記得旴旴

咪話左唔想影響到團員同其他人囉 文盲

牙旴輸咗宣布呢個post center係寶寶

再講多次
總之我地唔會炒車
係人地撞我地
孔乙己精神

旴旴真係好搞笑 有冇諗過做gag man

贏黎柒咩,你話贏大賞就話叻啫

水晶男孩前團員咪贏左囉
班fans 咪話oppa清白囉
韓國法律就算係事實都可以告得失傷害名譽

一個cam man 可能要對4個人

介紹啲人都用左成半集

靠你去韓國私了 伸張正義

見世界大戰嘅feel 果斷skip
唔知有冇人share呢個encore
佢地交換part唱好正

23個人

有we ride呀！
已經睇到youtube係咁推薦佢地啲片

入BG POST未

柒左既人唔會認,起網上面佢地唔會認錯認低威
但只要下次有關呢隊野/呢個人既新聞,佢地通常又會抽水話人欺凌,活起自己世界
見得多,真係見得太多

我真係唔係兜我當時都無話佢如果唔係寶寶追擊左我啦我純粹係用路人角度講 你唔岩聽屌鳩我都無辦法
April單嘢點比？人地有埋醫院證明，仲有大量片佐證，就算dsp一分鐘內話告都一樣啦

原來開左
狗衝去睇先

我地市長霉到...幾時比sbs睇得起

Yuna全程對住Minyoung發出求救訊號

最後都頂唔順幫手唱咗幾句

坦白講 佢地可能炒車
但無你地衝出嚟潑婦罵街式攞彩咁肉酸
你真心支持Gidle嘅見好就收啦

利申：我曾經係Queen’s 我好明俾人屈到摺左係幾慘，但你咁樣鬧完一輪件事都無好到，連我呢啲路人都側目

🎵🎵朴彩英佢亂咁hi 牙旴輸曬🎵🎵

果幾位neverland唔好再單單打打好唔好 好肉酸啊

抽左成個月水又欺凌101又掉西瓜搵人,
自己圍埋起個圈到亂講野就得
E家發現成個大騙局又唔俾出黎fans講返兩句
唔好講咩路唔路人啦,路人起佢俾人屈果時會認真起佢立場諗吓咩
但凡圍爐笑人果班有一個人認低威都唔會咁啦,仲要死撐收錢,無罪推定,捉死一兩句就頂到恆,
放心啦,E家屈住屈住果班之後就會唔知起咩地方又講低兩句欺凌女團就拍拍蘿友走左去

你地屈人龜縮潛水欺凌101成個月而家成班人啞左咁就唔肉酸

坦白講你地上面po一大段澄清我TLDR因為我真心對呢件事係無興趣，但你地幾個搞串哂呢到個party我先加兩嘴。
而家好確定佢被人屈咩？官司又未開始打。我當住佢清白先啦。

咁你地嬲嘅首當其衝係屈佢嗰啲「受害人」。做明星就係咁，一啲謠言可以殺人，更何況呢件事已經傳到咁揚，其實佢清唔清白都五勞七傷，我會覺得真心支持佢嘅就理性啲攞番客觀事實出嚟講，整下懶人包帶番個風向，haters自然會收聲。

但你地而家有咩作用？你爽一時啦屌呢個屌嗰個，得罪哂啲人，屌到我地一堆「觀眾」都覺得做多咗，然後粉絲行為，偶像埋單。又係累左自己個idol。仲要講緊你地屌咁耐唯一揸手都係公司單方面澄清文。一旦後尾又爆料，唔只佢，連成個團都要收皮。你仲要確保佢日後唔再犯任何事喎，如果唔係你地今日罵完條街就走番嚟搵你找數，仲要路人都知你地係點，唔會有任何同情心。如果你話咁樣都無所謂，最緊要爽呢一下咁你隨便屌啦 我過幾日先番嚟玩。

恭喜Brave Girls 達成132次PAK
打破退貨遠征隊紀錄

收聽人數65萬
女團第1

提一提上邊
唔好咁快咁惡去鬧食花生既路人住
好多單啲人都會再出黎爆料
件事都未完
唔洗咁快就binc
同埋呢到不嬲都係咁嫁啦
有衰野係咁笑同踩
定係你想呢到啲人個個講野都學denq咁啊
永遠都係做爛好人 懶係中立咁偏幫idol

連韓國自己啲fans都唔撐佢
就唔好怪呢到啲人講啦

ps好期待徐信愛再次出po 大戰小惠

懶人包有人貼冇人理
仲要捉住點解咁遲告、無罪推定、收錢黎打
路唔路人緣唔關我事，我又唔係呢團fans
係睇唔過眼一邊話人kpop secret ig圍爐一邊自己又圍爐咁肉酸姐

一間上市公司為左個女人賭到咁大我都想睇吓

BG快啲comeback

型到…哭𠹌咗成晚…嗰晚的牙辰…真係封得神
成個遊戲角色咁小妹好愛…

雙劍係好難舞，嗰個年末舞台超正！
My favourite 係Felix依支低音砲，God’s menu個造型超cool！

之前日日係到拋西瓜一口咬定小惠有做過問人幾時上水
而家受害人家姐比人篤爆有問題小惠上返水d fans出黎binc有咩問題
何況上面唔係有人死都要出黎咬住小惠點會有咁多罵戰

而家個勢擺明就係小惠到
你係唔信小惠咪學佢潛陣水等徐信愛出黎反擊
到時真係又有新料咪笑返d fans轉頭
個勢唔係自己到仲要伸個頭出黎我係fans我唔屌柒你就奇啦

王生覆我！好開心！
攤！攤攤攤！嘟嘟嘟嘟嘟嘟！！

又唔使去到denq咁極端
不過未有有力嘅證據時都唔應該盲目相信其中一邊
好似April單嘢 去到細佬攞埋醫生紙咁咪可以take stance

一定會有人話欺凌呢啲唔一定攞到證據
咁疑點利益歸於被告 都唔可以一口咬定佢有做到囉
事實係大把人見到有啲冇證冇據 求其打篇野嘅文就信到十足

BG紅到新聞台都報

其實小惠呢單野會嘈得咁犀利既原因，咪就係受害者家姐可能真係講大咗，但只代表小惠做既野係踩界，唔係冇問題囉

公海唔少人屌人不嬲大大力
自己柒咗時最多咪一句唔好意思之前食錯花生

然後下一單繼續

【Q】中國jz約3.7億韓元給宮脇咲良的應援物們，中國粉絲給izone小櫻花做的應援以及說的一句話
“以後送鑽戒沒有粉絲送你的貴的男人不要嫁”

最慘個聲稱受害者指控成四五樣野
一開頭講到好多證據，好多受害人
係呀，一開頭有成八九個人開post聲稱見過佢有欺凌人
仲有個現職演員暗示式抽水

但依家全部唔係刪post就係潛水唔講野
證據又拎唔到，人證又潛埋/被人踢爆係假
到今時今日都仲話加害人一定係有罪既真係痴撚線

佢拎證據出黎，我咪信佢囉

隻戒指就黎20萬

解散最開心就係佢班fans

送戒指 但櫻花唔戴佢哋會點

原漫個主角係另外個個唔係宋江

冇睇成套劇 但冇揀宋江就唔睇喇 果然男二都是大家的 比姐姐擁抱

—請公平對待金智秀—
BLACKPINK Jisoo的粉絲在YG娛樂辦公室所在的大樓前，發動卡車示威。

韓網熱門留言：

1. Jisoo也會覺得尷尬吧？

2.上次是LISA的cody很廉價

3.那是中國粉絲做的，並不是所有BLACKPINK的意見，BLACKPINK的粉絲對Jisoo現在的活動都很滿意。

4.Jisoo還做了電視劇的女主不是嗎？劉仁娜還是配角。

5.BLACKPINK的歌我聽了很多，然後有一天就被Jisoo的聲音吸引到了。我雖然不是會喜歡愛豆的類型，雖然也不是粉絲，但很希望Jisoo能出solo

6.真的很討厭用卡車示威的粉絲

7. Jisoo很忙啊，這是在幹嘛啊？

8.這應該是錢很多的中國粉絲吧？

Cr:WIsh News

好天好飲係之前係孫娜恩＞李娜恩
兩個都G持！

總之冇左大陸妹就支持

個個成員d飯都有整呢d

【dailian】金在奐，4月7日回歸...發表第三張迷你專輯

20日，經紀公司Swing Entertainment表示：「金在奐將於4月7日韓國時間下午6點發行第三張迷你專輯。」

經紀公司表示「首先向長時間關注金在奐新專輯的粉絲們傳達好消息」，「為了給大家展現好的面貌，正在努力準備中」，令期待感倍增。

這是金在奐繼2019年12月發行的第二張迷你專輯《MOMENT》後，時隔1年零4個月再次發行新專輯。 金在奐在迷你2輯之後也發表了《再見》、《不能說再見》等，參與了已故金賢植30週年獻呈專輯及各種電視劇OST的活動。

金在奐將通過官方渠道依次公開迷你專輯第3張專輯的內容及各種宣傳活動

娜恩 允浩 不斷落後

退出個位唔係樣衰
而係同其他人完全唔夾

只可以確定小惠真MK妹

反正實有人仆街，唔係小惠，就係徐信愛。

仲以為成百萬，要貴過20萬有幾難

做到人氣高嘅idol令人好羨慕

有養狗既話有啲會送埋比佢隻狗

好似都係clio model

死亡筆記

算唔算已經係top5女團

難d
睇埋下次comeback

之前個期有啲人無啦啦係Twitter收購唔同idol嘅畢業冊
都grad左一段時間啦 唔知係咪想混水摸魚
如果係嘅話 呢啲人同欺凌人嘅人一樣嘔心
令到真正受害者嘅可信性削弱左

Songs with most hourly PAK in History:

#1 Dynamite – 610
#2 Celebrity – 462
#3 Any Song – 330
#4 Beach Again – 208
#5 Love Scenario – 204
#6 Blueming – 142
#7 Rollin' – 137*
#8 Eight – 134
#9 Leon – 136
#10 Don't Touch Me – 130
唔知仲可以pak幾耐

過IU 3首

一做左國民級 真係坐火箭咁

Kingdom唔會世界大戰因為牙旴唔睇㗎喇邊個贏邊個輸是但啦 因為…
辰辰已經贏咗我個心
邊個贏咗都上唔到bts嗰個level 仲話King 是但啦 有多幾個舞台睇 上完成績又會好啲 執到啦仲有咩好嘈雖然本身得我一個人嘈 我25仔嚟

我買上到top3

依家咁既勢可能IU出完新歌兩三日又上番#1

依家上左節目，收視率都唔錯，希望上到第4

IU都頂唔住 唔通要等bts黎

見你不離不棄，先知你真❤️！

奢侈品都要GOOGLE

名牌不嬲可以入文，邊有書面語口語之分

有預設立場後對方做咩其實都可以立於不敗之地
告得快都可以話你亂告搜證都唔搜
最後大技係話韓國司法制度係屎
贏咗都唔可信

話唔定要自己先可以打敗到自己

車、酒嗰d都可以叫奢侈品，名牌通常淨係講衫、袋嗰d

Laboum 有冇機會變成Brave Girls

無啦

有機會被召回但應該唔會去到brave girls既Level

難啲 三月尾開始多大粒CB
BG真係食正天時地利人和

其實都真係解釋得好清楚
你哋係咪仲要扮睇唔到？

JYP後生嗰陣就玩ig

如果小惠(或其他人)係比人屈都幾慘
但大眾唔信佢地 打官司都冇用

罰大家loop0:57-0:59的尖叫

亦都可能公司倒米

所以呢個就係公關手法嘅問題
但打官司告造謠都可以挽回既
只係冇咗以前嗰種可以做第一嘅勢頭

其實你去韓網解釋會好啲
最重要都係韓國人評價
海外飯點諗根本唔重要
有時間買個The qoo account去說服韓國人

因為佢哋太多黑歷史
反而bg冇乜

開行turbo踩家姐轉頭都有機會既
不嬲都覺得家姐有少少吹水feel 係徐信愛發力先撐佢

冇用架, 佢地駁唔到淨係識比負皮
受害者篇文可以講足笑足成個月, 話好多細節好真
到佢地千呼萬喚既人終於上水, 篇野仲長仲多細節就扮睇唔到冇人講

Laboum 回購專輯
仲要撞 IU 拎一位絕對係禁忌

Sorry 作為路人真係TLDR
但想知內文有冇講點解咁遲先出嚟解釋？
唔係鬥唔鬥快嘅問題
而係點解fans deadline 過哂
拖咗差唔多成個月輿論一面倒嘅時候先出嚟
正如上面所講已經冇人會理真定假
究竟呢個係Cube 咩神奇操作嚟

係 同埋brave girls係第一個紅

唔好

當年都冇人理解到mbk點解可以咁樣處理tara件事

我睇到
但我唔會信
thanks

我記得當時寶寶就狂屌徐信愛，話佢扮曬蟹咁，然後冇人撐佢，然後無端端癲咗話自己以前推人落樓梯，唔欺凌人點生存，合理化欺凌，依返前後邏輯，佢係假定小惠有欺凌先合理化欺凌，雖然佢無提到小惠個名
但而家小惠話自己冇欺凌
其實寶寶點都要係企係反方，要嗌交，到件事有反轉就繼續嗌交，到下一件事又重頭loop，好彩就佢撐得啱，唔好彩就唔係，總之會係一面倒個陣就企係第二邊先，撐得啱就贏曬
btw而家單嘢變咗羅生門，結果只會winwin，一方面繼續有人會認為佢有欺凌，另一方面有人信佢冇，睇發展佢可以出返嚟活動，但會有人係評論屌下佢，過一段時間就冇事，當然真相係點都係得當事人知，邊個講大話只有佢哋係心知肚明，至於我地大眾，就只有選擇自己所相信
不論有冇欺凌，欺凌人同誣衊人係唔啱嘅，要堂堂正正咁生活，當然希望小惠講嘅堂堂正正係認真
對於小惠欺凌件事都係唔好討論咁多，睇下繼續點發展

精神病

根本冇必要理條傻鳩 煩撚到

諗左成晚?
我學緊你地咋
你真係信呀 你輕度?

唔該大家請正正常常討論KPOP
唔好又千字文一大堆廢話鬧戰影響討論

Cls琴晚先話完要放長雙眼睇 今日睇返原來已經發咗一晚癲呢個階段嘈黎都冇結果㗎啦 有咩好嘈

你柒左就緊係咁講啦屌你老母
之前又唔見你正正常常
以為無人認得你?

嘩 真係好公平

我係柒咗又點
每個人都會柒

起碼我喺呢度唔會引起犯眾憎
唯獨係你一個人引起犯眾憎

你要千字文不如開另一個Post討論啦
屌你老母臭閪冚家剷食撚屎啦

我話大家正正常常討論
你做咩衝出黎柒
即係你承認自己乞人憎啦

block嗰個煩鳩P牌仔啦屌
一係引戰 一係就係咁po其他人之前留過啲comment 一係就係咁鬧人
眼不見為淨

放長雙眼睇係你地fans講㗎喎不如真係放長雙眼啦好嗎

P牌仔就係咁樣質素
小心佢又話你人身攻擊

Laboum ZN 都唔差

Cube變成DSP二世

鬧囉 反正我睇唔到
我都係講真嗰句話佢煩姐 都冇好似佢咁問候晒人哋全家

你道歉先啦

應該係你道歉至真
得你一個係犯眾憎

道你老母臭閪屌閪
返去搵你玫瑰寶寶安慰你啦

海仁都ok 溫溫柔柔又有身材

不要再打了啦

都希望 Laboum 逆襲成功
每個成員都有特色

美國人投票選擇做中國人.....只能尊重 !!!

原來係cctoy唔怪之得啦
辛苦晒你老豆老母 生左個唐氏出黎

有你支持 就含得撚啦總統

你係咪講緊肯德基
佢話左佢唔係FANS喎

真係好笑

冇野搵黎攻擊
仲要搵特登post 唔相關主題喺呢個討論區

你繼續發癲啦
我唔會再回應你啦

哇佢咁嘅架勢同執著竟然唔係fans

ZN樣衰

你睇下你
笠撚到

成團好似得率濱靚女

請大家唔好再回覆
朴彩英寶寶 P牌玻璃心垃圾仔
一回覆佢就會興奮到打飛機

完全拖低Rose 粉絲質素

其實大家觀點同角度都唔同 嘈嚟都曬氣
同你相反立場嘅點都唔會比你說服到㗎啦
唔啱聽咪當睇唔到算
咁執著去說服人自己谷鳩氣咋

講返Kpop幾次俾人強制召回既idol
1 Brave girls - rolling (comment片）
2 Exid - up&down（fancam)
3 N.flying - rooftop (韓國論壇推薦）
4 Vixx - Shangri-la （去到年末表演舞台突然間紅）
5 Lovelyz - Twinkle（連續三年Christmas Special stage）

歡迎大家補充

亦都係唯一出名少少成員

唔係同你唱反調就係FANS既, 唔好屈人喇好心

旴旴好鍾意Twinkle

Twinkle

佢哋啲歌唔差

睇佢不如睇惠利
唔知點解成團睇樣最反感係佢
睇樣我覺得最討喜係Zn，雖然佢唔係最靚

咁佢覆我個幾句又冇話自己唔係fans 佢咁嘅架勢我先入為主都好正常 咁都叫特登屈佢？
再講佢係唔係fans 唔係重點 重點係嘈黎都改變唔到對方立場有咩好嘈

ZN 總係有一種特別魅力

唔好撚亂屈 去孩子們po 睇下我一開波講咩先啦
我話算數 不過估唔到你地咁撚無恥姐

路人信唔信根本唔重要
小惠飯肯信咪得囉
佢地真係米飯班主
我地路人最多comeback果陣睇下MV
我地點睇小惠根本影響唔到comeback成績
反而韓國路人就重要喇
音源靠路人
所以真心建議依度既小惠飯與其睇依度既人落井下石
不如去韓網多D留言表達香港飯對佢既支持同不離不棄仲好
喺依度就算鬧贏都幫唔到小惠嫁

其他人發言
都冇咩比人鬧到痴線
係得你比人鬧到痴線
仲要好撚多負評
你都算好野

Twice- like ohh ahh(出道曲成績差 cheer up 紅咗twice後哩首番紅

喂 你地亂屈人在先 呢度唔係話好多小朋友睇住咩?
依家又話講咩都無影響
做個好榜樣黎睇下啦 唔好搬龍門啦

宇少都係每年1月1號 音源一位國民女團

冇話突唔突登, 想你搞清楚唔好屈人咋

唔算啦，ohh ahh係周子瑜事件之前已經逆襲緊，cheer up可以直接爆同ohh ahh打起名氣有好大關係

究竟佢係Rose飯還是小惠飯
搞唔清

我要j正負評 就出去cctoy開po啦on9仔

得啦搞清楚咗啦 放長雙眼睇啦好嗎

Why not both不過佢地喺度拗贏左又點 連登得咁少人 建議去theqoo 同啲韓國人講好過(不過識唔識韓文又係另一回事

又鬧交
大家和平d傾啦

用Papago翻譯完再貼上韓網咪得囉
不過會畀韓國人笑咋嘛

你地係度反夠幫唔到個受害者喇, 你唔叫佢地去韓網反?
睇返牙導屌鳩你真係冇錯

小心佢又玻璃心話你人身攻擊

同意 依加就算件事係真係假
我覺得今次搞到咁大 都係cube pr 同小惠自己搞成
既然好肯定自己沒做過 點解要拖咁耐
仲要過埋fans deadline 好似完全沒理過fans咁
Deadline果日連哄住fans先出公告都冇 有點不合理
小惠可能有做過mk 妹行為 但冇姐姐講到咁過份+欺凌

珞珞好鍾意係度扮智者

已被鬧

我一早咁講

記得 Like ooh ahh係最初打歌期完咗冇乜水花
跟住靠佢哋不停去大學玩突擊巡演
慢慢逆襲音源再俾電視台召回仲有候補一位
但實紅應該係CU shy shy shy

Papago 其實幾好用不過佢地識用papago 都應該唔夠毒舌韓國網民來

銀優染咗銀髮

召回明明係cheer up岀之前嘅事

屌！阻撚住曬！！

無論係韓國路人還是海外路人點發聲都幫唔到受害者
要幫都係受害者被欺凌果刻在場先幫到
過左咁多年依一刻真正幫到既要去法庭解決

但路人可以令欺凌者付出代價
好似娜恩咁
至於小惠係唔係欺凌者
我既立場係現階段冇答案

想話俾其他團po既朋友知
唔洗驚呢度班柒頭
呢班網絡垃圾只會得寸進尺
你今日唔屌佢地 下個就到你個團

我既立場係soojin係欺凌者---->現階段冇答案

分享吓好聽夏日舊歌

Sistar Loving U

梗係要加幾句粗口助威啦

係無做就頭幾日出個強硬d聲明否認左先，話之後再補返個詳細版啦PR點做野架

梨泰院出場好少都記得佢

唔係 cheer up之前已經逆行了
大眾應該都係子瑜事件開始關注
Cheer up shashasha爆紅

不如你check下我之前講過咩先啦
最好一個回覆搞掂哂
唔好阻大家

I swear

群眾壓力令欺凌者付出代價就已經係幫到受害者其中一種喇
反人點反都得, 駁就叫人去韓網
你究竟知唔知自己講緊乜

思春期
Seenrooot-oppaya

依家小惠都未退團
暫時睇唔到付出左咩代價喎
CB成績又未出
你地支持多啲成績可能比以前更好呢

記得係cu紅咗多人關注twice之後出道歌逆行佢哋仲好開心咁上音放
不過原因唔重要 主要想講哩首係逆行歌

佢地同條臭西一樣
完全唔知9up完要負責任
依家淨係bin你地c 又唔洗你地坐同賠
好心就企定or潛水啦

【xportsnews】"提及已故鐘鉉，有必要避開嗎？SHINee成員Key吐露了對已故鐘鉉的思念和內心想法

19日播出的MBC《我獨自生活》中，Key邀請泰妍到家裡做喬遷宴，當天Key對泰妍最近4人組合SHINee的活動吐露說：“感覺已故鐘鉉的空位很大，非常辛苦。”

特別是Key說：“主唱不在最困難，不是應該唱以前的歌曲嗎”，吐露了在日本演唱會上分唱已故鐘鉉的部分時的痛苦記憶。

另外，Key坦露在軍白期之後時隔許久進行的組合活動雖然很有趣，但回想起過去5人組活動“真的很有趣”並提及了最近在音樂節目上獲得一位的感想， Key說：“我認為什麼都不知道，能夠克服新的東西的時候才是最有趣的， 一直保留著這種想法，在發表感想的時候不知不覺地就蹦出來了”，併後悔說“我為什麼說這個事情呢？”對此，泰妍說“我非常高興聽到這句話”，同時安慰了Key和自己。

Key說，過去曾故意迴避過已故鐘鉉的提問，似乎希望看到自己的眼淚。想起從學生時期開始就在一起很長時間的成員哥哥的空位，提問非常痛苦和累，但是，key接著承認自己現在已經健康地克服了，“當然很小心，但有必要避開嗎？ 雖然（克服的）過程並不容易，但希望大家不要覺得太可憐。”

節目播出後，眾多觀眾和粉絲對Key的發言表示贊同，對Key的選擇表示支持和支持，稱“表達思念也是健康克服的方法之一”。

【Twi】ITZY將於今天下午六點發表粉絲頌《MIDZY》，這首歌表達了"ITZY之所以能夠存在，多虧了粉絲們堅定的信任"的深情，為了全世界的粉絲，還將發表英文版。今天下午四點通過NAVER V LIVE將進行“The First FAN PARTY LIVE with Global MIDZY”網上粉絲見面會。

希望今個夏天會有女團出健康性感風嘅歌
可愛風同girl crush睇到悶

【newsis】高旻示承認未成年時期飲酒…“痛感責任”道歉

演員高旻示就未成年時期飲酒照片一事承認並道歉。

高旻示20日在個人的Instagram上表示：“首先因為這樣不好的事情而發帖，還有對我未成年時期飲酒照片所造成的困擾，對此我感到非常抱歉。”

接著，她承認“我想應該有一直支持我的人，希望不是我的人，也有希望我迅速承認自己事實的人”，“沒有任何否定，照片中的人物是我”，表示“我認識到自己過去的行為是錯誤的，對過去的樣子深感責任重大”，“有時，話不是全部，我的真心可能無法全部傳達，但真心對不起那些因我而遭受損失的人，我會努力走向更加成熟和正確的道路。”

最近網上社區上傳了高旻示未成年時期的照片，照片中有酒瓶和酒杯等，高旻示2016年以網絡電視劇出道，出演了電視劇《青春時代2》和《Live》、Netflix系列《喜歡的話請響鈴》、《Sweet Home》、電影《魔女》等。她還將出演預計播出的電視劇《五月的青春》、《智異山》等。

即時認醒目

韓國粗口冇香港博大精深
除左sibal之外普遍殺傷力好細

即係你覺得SOOJIN暫時係完全冇損失?
BTW, 唔好SPIN, 解釋下點解反人點反都得, 駁就叫人去韓網

【Theqoo】[利用女團成員臉合成淫穢物品...受害人多達140人，包括未成年人]利用偶像團體成員的臉合成裸體照片，並通過網絡進行售賣的30代男性在上訴中依然被宣判了實刑，據悉受害者中還包含未成年人成員。 18日首爾高院刑事9部以違反兒童青少年性保護相關法律條例為由對35歲的男性樸某宣判了維持原判的4年有期徒刑，同時需要履修80個小時的性暴力治療課目，以及5年內不得從事兒童青少年和殘疾人相關的工作。

據悉被告人利用正在活動中的藝人們的照片，合成了共計760個淫穢物品，進行售賣，受害人多達140人，其中包含未滿19歲的兒童青少年，以此獲利約1000萬韓元。

...你真係記錯了

狗崽子都係普通野？？

我反而希望SISTAR 合體出夏日歌
或者怨婦風都好

brave girl plz
好似rollin 4人版mv咁整首歌

上面講過啦
韓網路人會影響音源成績 你地最重視既comeback成績
一間公司會唔會放棄一個團最重要既指標
海外路人真心點諗點鬧都不重要
最多睇少次MV

我覺得殺傷力唔大
五大粗口太打得

廣東話真係好撚惡

惡得嚟仲要五花八門千變萬化
上面鬧交都睇唔少

韓國成績點同我地係連登討論緊既野關咩事?
而家討論緊CB成績咩?

好似解私生子？同廣東話野仔/雜種同義 如果自己唔係野仔人哋咁罵聽完其實當佢鳩噏 殺傷力唔大

咁今次cube搞公關搞得咁差
令個團聲譽受損
事件又未有答案
萬一拖到cb都冇結果
咪會影響cb成績囉
CB成績=錢
依度既人點鬧都影響唔到小惠賺幾多
做idol都係想賺錢啫

問緊你點解反人點反都得, 駁就叫人去韓網呀
你SPIN夠去CB/錢未呀

개새끼 平時仲可以用嚟做愛稱
내 새끼=我BB

佢hang撚曬機

今年可能有機

咁究竟討論緊啲咩
有冇欺凌又你有你講佢有佢講
開始唔係好明到底想嘈啲咩結果出嚟
係咪要反過小惠嘅巴絲跪地叩頭擺返幾圍和頭酒先會完

Sibal先唔大殺傷力

Sibal應該係屌你老母 你老母係雞d fd

Sibal係仆街嘅程度

廣東話惡d 老母後面仲要加臭hi 串人下面臭

好多野都冇結果架喇
咁多單欺凌/醜聞/叫雞都冇結果架喇, 咪又係照講
唔好咁雙重標準, 自己點講都得, 人地講就話唔明/去韓網

你駁贏依度既人又如何？
小惠會快D出返黎？

幾時cb，男團欺凌單嘢會唔會又延遲同公司d人cb

“씹”是女性的性器官的低俗說法，過去用"씹을 하다"來表示"성교를 한다（性交）"的意思，加上‘ㄹ’即變成了"씹할"，而"씹할"的發音就變成了씨팔

黑髮正啲

씨발應該係同臭閪同level
仆街程度嘅話병신應該比較接近

都唔同本部 關咩事可能仲早啲添

屌已經好衰 仲要屌撚柒

【OSEN】“解除召集”2PM俊昊，輕鬆的下班路..“想抓住全部路人炫耀的日子”

20日，2PM的官方SNS上登載了俊昊解除召集的文章和短視頻。

2PM組合方面表示：“啊，在我非常驕傲的日子，路過的人都抓住炫耀一番，啊，我們家終於（激動）,成員俊昊終於回來了，歡迎回歸，俊昊解除召集。”

在公開的視頻中，俊昊身穿牛仔褲和白襯衫，走在大街上，手裡還拿著裝有企鵝玩偶的籃子，邁著輕盈的步伐。退伍後正式展開活動，受到了粉絲們的期待。

俊昊於2019年入伍，結束基礎軍事訓練後，在首爾瑞草區某機關作為社會服務要員進行了代替服役，並於今天（20日）解除了召集。退伍後的第二天即3月21日，將進行退伍紀念V LIVE。

你地反完笑完拋西瓜又如何？
小惠會快D出返黎？

突然間諗起dreamcatch個主唱喺live節目到毛啦啦跣咗句씨발出嚟 講完連自己都嚇咗一嚇 其他member全部呆頭呆腦唔知點俾反應

但jyp做嘜鳩，而家間間公司都出新女團，itzy好似hea鳩佢地咁，又少上綜藝

JYP 再咁落去真係輸多一個組合

우리 집으로 가자

Aespa 仲少呀？影都冇

rose

突然發現音中啲運鏡真係幾差

感覺上韓國人鬧人鍾意將啲字打到句句都似粗口多過用真粗口
例如用好多由좆같다衍生出黎, 單睇字型已經好粗鄙嘅字
Sibal呢啲太常用已經近似口頭禪多過粗口

好似fans講咁，我地都無洗過錢係佢地度，我地點睇又有咩所謂？

不如你地幫佢地刷下音源？咁樣對佢地嘅事業幫助可能大啲

Live緊？
有冇link?

Gidle 搞唔掂咪推團新團出黎囉
又唔係未試過
韓初媛 同埋the unit 個Joo Hyun

而家霸凌事件咁hit
孝琳之前又有單
比我就等多年睇下點先

一定係唔小心㩒到啦

<😆>
-- |
--/\

依家已經開始問緊
第二段「以後和哥哥合作吧」

面皮厚到唔識點形容

公司冇男團，就jyp本人cb(feat. twice&itzy)頂住先

輸撚咗GOT7
都仲係唔撚知死

英雄哥

唱trot係咪得佢咁勁

Cube d 營運咁爛，新團有冇gidle宜家成就一半都成問題

Rose仲低分過iu

成個王子咁

英雄哥好勁

Rose文字投票輸咁多？

有冇人唔係為左睇ROSE, 係為左睇佢個台

世界第一 Solo 竟然又再輸一次
Blink : 好嬲好嬲去MBC示威抗議

叫聲大佬先

任英雄首歌咁好聽
值得贏得一位

英雄哥啲嬸嬸好堅

第一步就係逼小娟寫歌俾新團 作曲費都慳返

Cube 依家落重注PENTAGON發展仲好啦

一拉落去comment就見到好搶口嘅blind

英雄v88k8 8千幾分cls
Rose繼續On the Ground

Blind 去MBC 示威抗議未

唔知佢係咪好多有錢女人fans

咁charm
唱trot又咁好聽
又幾後生

英雄哥係91年
真係幾後生

有ROSÉ睇 我條氣順返少少

爆分咁劑

屌笑撚咗
今鋪真係on the ground

Rose 輸比Brave Girls
之後依家又輸比 IU 同靚仔英雄哥哥
Blink 幾時去Mnet 同 MBC示威抗議啊

今天下午播出的《SHOW!音樂中心》節目中，林英雄獲得出道後首個音樂放送節目的一位！ 恭喜！

音源分攞哂

勁到呢

下星期唔會啦

真係好屈機

屌 歌名真係好撚重要

【starnew】GOT7 Jackson “站在新的起跑線上 我認真準備”

12月20日，雜誌《L'Officiel Hommes》方面公開了Jackson的畫報。公開的畫報中，Jackson從男性性感到溫柔感性氛圍，演繹了多種風格，散發了魅力。

Jackson對於新的個人活動，他通過採訪表示：“現在非常期待正式開始的個人活動，韓國是我開始歌手生涯的國家”，“尤其對韓國粉絲們表示感謝”。

另外，他還表示：“今年春天Solo將公開，但既然站在了新的起跑線上，就要認真準備了，希望粉絲們能喜歡。Solo專輯的MV都是我親自寫劇本指導的，雖然每次都是很大的挑戰，但是真的很有趣”，傳達了自己專心製作新曲的近況。

YG 今次出唔到大字報

佢好似未出得碟？如果有埋真係不得了

把口咁臭

連登Blink繼續好撚嬲好撚嬲

連環俾人撚 so sad

得寶寶一個嘈

WE DONT CARE

有埋碟就衝埋Music Bank

屌你 25

跟住繼續不斷做犯眾憎
繼續引起鬧戰

講一堆嘢串完人話WE DONT CARE
咁有說服力都有嘅

唔怕生壞命 最怕改壞名

聽日人歌
大家覺得邊個贏

真係好唔尊重人

MUSIC SHOW 點解一定要係club song
建議申請改規則 快歌先可以打歌

垃圾 blind

rose
youtube 分贏

宋佳人

原來仲係任英雄1st win

Brave Girls

租車抗議啦喂
咁有錢數百萬當係碎銀

咁班支那人真係好撚有錢

所以強烈建議佢哋再次租車抗議！

係咪又早走

租車公司賺到fat fat

就爆post

[KPOP] K-POP 2021討論區(32)

開左新post 了

旴旴仲未追得完鬧交

小穗推post神器

個d追黎做咩

我八掛仔

YG可以開間租卡車公司租畀blink

其實紅團大fanbase就會有成班on9 fans 成班網軍出征 洗fancam 屌人 之後其他正常fans要執手尾
Blind外依度冇人講嘅例子

黃鉉辰生日快樂